［另類］［風水］中共係咪爆左條龍脈 2

繼續

暫時疑似毒蛇陣成員：
心經簡林
中環灣仔繞道
西九文化區
高鐵站
星光大道
啟德郵輪碼頭
港珠澳橋
戲曲中心
大埔新樓盤天鑽

［禍不及妻兒］Pokemon Go式全民搵仔（再開過）

嘩又一條....

康民署D體育館個個都正方型, 就算荃灣西新果個都係正正方方
唔知點解西環果個係蛇頭型

我想知整咁多條蛇會唔會有反彈

會

毒蛇風水陣

冇知一問
八仙嶺關唔關事？

咩關唔關事

真係好銀多

全部都係回歸後產物

會變玄武⋯⋯？

今日想去心經簡林行下

有無人想去行山舒展身心？

唔好意思
岩岩先知爆左Post
接力加油!!
利申: 大家風水硏究 / 天橋底講故仔only
不作犯法事

人類應該要向依方面發展，我地要推動。
歷史唔係話變就變，走正道。

祖利安再提醒各位巴打

之前已經有好多人話/討論，佛所說的因果更接近蝴蝶效應，而唔係果種種瓜得瓜咁簡單。

但宏觀黎睇蝴蝶效應都係公平，因為時間無限大，做壞事實報返身上，因為時辰未到。

另一種我地心態係，前線比人捉坐政治監好唔抵。但宏觀諗：如果未來香港成功打破呢個政權，起碼佢會心諗呢個係善果，佢付出無白費。如果失敗，大家都會出事無論平民百姓，佢只不過早左少少出事。

不過有一樣野大家要搞清楚，就算香港幾大運，但香港人始終都會唔好受，日本佔領果陣就係例子。

我唔係建議大家咩都唔做，我係想大家咩都思下做，始終蝴蝶效應係做得越多就越亂，亂到對手都唔知點控制！

每一個人都係劇本既一部份
所以我地唔係宏觀既外面，而係裡面。

咁計香港係咪死硬

星光大道翻新完去過一次咁大把。當時天氣好熱但一去到覺週身唔聚財，又未到心寒。無左舊時寧靜祥和氣氛。後尾完全唔想再去果頭。圓方商場好空曠，分散，好似個罩咁但人行入去無焦點。同樣大商場，ifc、太古廣場、時代廣場都唔會比人呢種感覺。

園方次次入去都lost， 上次同fd係度搏命兜圈

講真傻嘅先唔信
唔信都會做 我係講緊中共果班

當你有權有力有錢咩都有但都好似有d野唔順
或者擔心未來權勢就會咩都做包括以上風水野

或掂基建城市年年有
只不過加自己風水野再改少少位怕咩做
又唔係無錢又唔係無人幫我做

可惜係如果你同廢老藍絲講
佢地用納稅人錢搞咁嫁野
佢地會話你睇得電影多係咪傻

圓方好似用金木水火土分區？
關唔關事？

一黎用金木水火土分已經奇奇怪怪。二黎個規劃搞到好亂，跟指示牌行都唔係幾易理解。同大陸大商場格局風格好似，大而無當。尖沙咀啲新商場都類似咁，isquare、K11。形亂神散。

利申：唔識風水嘢純個人觀感。

點解咁諗

sorry我屋企雖然識風水但係我無了解到咁深不過次次去西九同圓方都迷路

<搬文>
圓方--香港的無限手套

(一)各位有冇諗過風水上位於西九嘅圓方係咩黎?
圓方，好一個天圓地方，就係八卦中嘅乾坤兩卦，
乾坤意指包羅萬象，創世父母，即西方的阿當夏娃，
而圓方商場內設五行金木水火土區，匯聚五行能量，
每日咁多人流為圓方集氣，充入能量，
圓方就係極似Thanos隻無限手套咁充滿各式力量，
問題係究竟，邊個用隻手套?

(二)火燒圓方
火燒圓方，當時已有巴打出post講

圓方燈牌起火冒煙 消防迅速救熄

圓方疑電線短路 霓虹燈招牌起火焚毀

識見象起卦嘅巴打可以諗諗個意象係乜?
(三)大蛇退治兆
如果圓方係某個神獸嘅能量來源，呢下電光火爆(火雷噬嗑)，就係手套反噬，原先個使用者可能有損傷，
恰好有巴打表示響日本為港求了一纖，得"大蛇退治兆"

如果圓方係"大蛇"嘅能量來源，咁近日西九地陷就係能量反噬嘅表象。

好奇啲建築師後來點

大家可唔可以幫手
喺香港地圖度畫番啲蛇出嚟
希望可以睇多啲睇

(四) 大蛇退治 中九龍催生
上文提到假設圓方係一隻無限手套，而"大蛇"遭到反噬受傷，咁係咩原因會受到反噬呢?

有睇Avengers就明，奇異博士出time travel，千佛手影分身，粒time stone都冇反噬，係Thanos要出大絕啪手指至出事，所以第一個可能係有人用咗無限手套出大招而被巨大能量傷害，呢點求證唔到，而感覺上亦冇相關新聞(發生超逆天大事件)。

於是就想第二個可能，會唔會係有另一神獸搶，"大蛇"將無限手套據為己用?響爭奪過程互鬥之中將"大蛇"打傷? 情況就似Thanos同Ironman對戰時被偷去寶石一樣，而更有趣嘅係此君並非比Thanos弱的Ironman，而係由擁有比大蛇多活800年的宋朝的龍脈——中九龍幹線

中九龍幹線，源起於九龍灣而直通油麻地連翔道(連登騰翔)，估計因本年3月油麻地段動工而催生出接通宋朝龍脈的"中九龍"，其力量而足以戰勝"大蛇"

所以就此推斷香港本土除咗有靈龜、獅子、鳳凰、神鷹之外更多咗"中九龍"，此龍一出將"大蛇"打敗，更把九龍站一帶建築，包括高鐵站，都收歸為"中九龍"的法寶

看圖，九龍站一帶建築，包括
天璽、擎天半島、凱旋門、君臨天下、ICC、文化區、高鐵站等等
諗諗D法寶係乜? 有咩用途? "大蛇"受唔受得起?
"中九龍"又受唔受得起?

補充：
大埔海濱公園回歸塔
港珠澳大橋人工島

發夢聽人講話

7月節遊行示威前燒下街衣， 求吓一切順利

應該係商場設計想人留耐D,
金木水火土分區係想將人氣轉化成五行力量

引用上一帖 微塵 之post
極有參考性

有人逆天而行 鎮龍 釘龍脈 造火蛇 拔龍氣
南方有人救龍 造水龍 鎮蛇

--------
九運離火 南方 龍脈所在
九運 （2024 - 2043）
（2018 - 2023 八九運接）

南方興龍 南方有聖人出
故南水北調 旨在散龍氣

三峽大壩 攔腰斷龍脈
地震乾旱水洪 反噬

昔宋 真龍之氣
沙中線土瓜灣 宋王臺站 宋遺址
乃龍脈之一

--------
昔賴布衣 尋龍點九龍穴
今火蛇佈港：

西九高鐵站 死結葬
中環鐵蛇頭
尖東海傍 蛇頭涼亭
心經簡林 蛇釘斷真龍
西九 墓葬 化寶爐
港珠澳大橋 雙蛇交匯吸氣
昂坪360鎖大佛

通車之日 落成之年
蛇陣陣起

--------
下陷 水浸
應該係近日逆權活動 破蛇陣

黑為水 百萬玄衣造龍
小暑大暑 炎火之際
龍游港九新界
中環-》屯門-》 上水-》 沙田-》 大嶼山-》 元朗-》

《玉尺經》識龍法，察來龍方向，以生旺方來為盛龍，以休囚方來龍為衰龍。
凡是火龍，從東南或東北方而來，為盛龍。從西南西北而來，為衰龍。
凡是水龍，從西南西北而來，為盛龍。從東南東北而來，為衰龍。

「如果來龍的方向是生旺方，而駁換又是或金，或木，或水，或火，無一節參差，皆與水相合，才是真正的盛龍。也不能稱為休囚龍或衰龍。
若來龍方向休囚，駁換又是不一，特別是相互克制的來龍駁換，那就不可以採用了。」

金水木火土
天道自然

--------
千里來龍，到頭結穴
門常開 根基中門大空無立
上位者社稷之氣無聚 真龍難現

九運
九紫屬火 离卦 南龍火旺
離，麗也，為火、為中女、為雉、為網、為南方、為紅色。
故 火鳥 鳳凰山被釘。

--------
水火交戰
2019己亥年，己亥沼澤，舉步維艱

青山，乃火形山
屯門元朗 七月十至八月十 天乾物燥

--------
沙田慈山寺、太平山 若遭破
香港氣數岌岌可盡

--------
然
陰陽自古自恆
困龍逆天
凡事太盡
業力隨身

成龍成蛇 憑人心定

萬物有靈
禍福難平

風起雲湧，蓋乃天意

根本成個西九填海區都係
嚴重影響維港水流
香港脫中後應該處理佢

可以做d咩風水救國

呢2個月直頭冇政府,仲好過有

荃灣市中心天橋陣算唔算？一個咁細咁窄嘅舊區根本唔需要起咁多天橋。而家得大帽山果頭視野開揚少少。荃西海傍全部高樓大包圍。棟棟起到火柴咁。一枝枝插係度。

有無巴打知如心雙子塔風水上算好定唔好？

荃灣天橋我諗純粹係規劃混亂加建制派貪污
比較想知關大埔天鑽咩事？

有無政府 同 有無國家，有無民族係兩回事。留意番

真係唔記得左有中九龍

成條6號幹線直頭通去將軍澳
起好嘅話條龍咪好大條

係咪好嘢嚟 好似話2025年起好

有冇人睇過

正常推論 冇咩特別

預卦即會成功？
但甲案係等同攬炒
唔算義士有重大傷亡

輕輕一推

Push

三毛五毛開始叫人唔搞不合作運動，又老屈泛民，其實根本好多人支持遲番工

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

推

留名

蒲崗村道單車公園
似唔似?

點解97之後好似多咗好多單車公園?

水霸都就瓜柴

蛇頭向啟德

推背圖四十四象：
聖人（青龍）出世，北龍（赤龍）被圍攻。
金劍（戰術高能激光武器？）
推背圖四十五象：
北龍（赤龍）戰敗，南龍（青龍）戰勝

九運宏開世界同（南龍崛起）
金烏[1]（紅太陽）隱匿白洋[2]中
從此（中共）不敢稱雄長，兵（老解）氣全消運已終

金烏：又名赤烏，烏者為太陽。金烏＝紅太陽
白洋：白色於五行代表西，即為西洋

人話：中共跪低，之後倒台

希望美國收中共皮

赤龍 大紅龍

不論聖經同推背圖都話支那收皮

只係佢幾時收皮

整幅地圖再研究方位？

今日行山上咗山頂廣場
不妙

概念圖

(五) 九龍站一帶建築——武神法寶
之前講圓方其實係一隻無限手套，咁放置手套嘅九龍站又係咩黎?
九龍站上有一堆建築，如果佢地係一堆法寶黎會係點? 逐樣point form講

1.天璽：顧名思義，此乃天子玉壐，現代理解係行政權力嘅正式授權

2.擎天半島：一柱擎天之意，其名形皆似，取為天柱星，就是一人可抵千軍萬馬支撐國家的棟樑將帥，共5座，有5位上將

3.凱旋門：有龍門之象，香港的凱旋門大小比起法國的有過之而無不及，法國凱旋門是紀念戰績的文宣建築，香港的凱旋門取為巨門星，主口舌生財，亦取象戰績優秀
4.君臨天下：帝王之象，外形上極具威儀，如披上戰甲斗篷的帝王一覽天下
5.ICC： 有人話似大JJ、亦有人話似劍、亦有人話係鋼筆，個人就覺得此為引龍飛翔的指示燈(油麻地翱翔道、麗翔道、連翔道引接真龍飛翔)
此五者就係意指一勇武帝君嘅特質，此人外形威風、戰績彪炳、又有五大良將輔助、行政上有正式授權加上口才出眾，將會帶領民眾創出新天地。

回到之前問題，法寶有如斯用途，"大蛇"受唔受得起?
個人覺得幾難，"大蛇"原意係放毒吸氣，只搞破壞，"大蛇"由最初就沒有使用法寶的意志，咁"中九龍"呢?

P.S.

第6個建築，其實不算建築，佢只係咁橋作為圓方一個出入通風口而形似戰車，代表此君會親身上陣，絕非冷氣軍師。

D英文名先正

㩒錯負皮呀清，一定係支那嘅錯

點解不妙？

蛇型雖然唔顯
但有鱗, 蛇身出現咗

似乎有d位又改完整到蛇頭咁直接咁對準隻雀

幾時先真係落成
或者有咩可以對抗到

咁應該點算

lm

真係痴撚線點解可以咁賤格
每一個新既建築都用香港人既錢 但用黎想害死我地

冇左隻雀既

你指凌霄閣？

跟巴打講嘅野上旅發局望過
話就快開 有無人呢排可以上去望下整成點

應該係，係咪仲係度？

hello！你提到
//下陷 水浸
應該係近日逆權活動 破蛇陣

黑為水 百萬玄衣造龍
小暑大暑 炎火之際
龍游港九新界
中環-》屯門-》 上水-》 沙田-》 大嶼山-》 元朗-》

《玉尺經》識龍法，察來龍方向，以生旺方來為盛龍，以休囚方來龍為衰龍。
凡是火龍，從東南或東北方而來，為盛龍。從西南西北而來，為衰龍。
凡是水龍，從西南西北而來，為盛龍。從東南東北而來，為衰龍。

「如果來龍的方向是生旺方，而駁換又是或金，或木，或水，或火，無一節參差，皆與水相合，才是真正的盛龍。也不能稱為休囚龍或衰龍。
若來龍方向休囚，駁換又是不一，特別是相互克制的來龍駁換，那就不可以採用了。」

金水木火土
天道自然//

咁點可以繼續用逆權活動破蛇陣？繼續多D人著黑衫喺街行黎行去？
著黑衫帶與風水蛇相克嘅野遊行去各蛇頭得唔得？會路會反應益左D蛇因為佢地會吸左人氣？如果係會吸人氣，係咪應該要避開呢D建築？
點樣可以激活條中龍打9 D仆街蛇？
九運同今次逆權活動有咩關係？

唔好意思，咁多問題。只係想請教下睇下心方面可以點幫到香港！

[幫手推] 8.5大罷工文宣圖

凌霄閣係山頂廣場對面咖！
仲係到！

條蛇係後面想咬隻雀

你咁解又幾有趣
中九龍算唔算壓住蛇頸甚至斷蛇頭

三角就蛇身
睇埋實物再講

LM

你話突然咁多蛇形建築物係巧合我就真係唔信
好事又唔做 壞事咁撚用心

都唔係突然架啦 分分鐘係「呢班公司」都好有問題

班公司咪又係中共
設計個個都有問題

全部遊行一轉，邪一邪佢

發夢唔知邊到睇番黎，當年係有兩條龍脈可以揀。老共就揀咗而家呢條龍脈，因為可以快d興旺，但實質係拔苗助長。 如果記得source嘅巴打貼一貼出黎，我都想睇番篇野點講

嚟嚟去去都係個幾間建築公司

可以check下背後咩公司，key controller 係邊個

今日打風會唔會又係上天助攻

且不論風水陣對香港產生的作用如何，單從現在的形勢來看，中共對香港的管控越來越嚴。自2014年香港爆發雨傘運動後，香港多所大學的校長被更換，換成認同中共執政理念的校長，而且許多大學學者、教授也被換。中共試圖從教育下手，改變香港年輕人對自由民主的追求和認知。

已故前輩術數家吳師青曾指出，香港整體的風水格局是一個天市垣格局（即商業大都會格局），但是自然環境上，香港的格局並不完美，在西南方西博寮海峽方向直穿南中國海，中間沒有島嶼遮擋。在風水上，對這種格局稱為水大無收，即朝向這方的水沒有兜收。西南方是坤卦，坤主民，即指一般的市民，現象就是當流年飛星轉變觸動時，居住在香港的市民，會大批遷移，香港市民會遷到別處，也會有大批外來客遷入香港。

自1997年香港移交主權後，許多香港富豪和民眾紛紛移民其他國家，而大批中共官員及富豪「白手套」等人卻彙集香港，攪亂香港政商兩界，正應了吳師青的預言。

死得早呀

今日西九係咪流血不止？

就咁睇緊好多現代建築設計事務所都鬼鬼地
但由設計經驗黎講政府用佢地都係合情合理
再重計返時間佢地舊時都係一開始就整開外國建築
之黎中國就開始叫左佢地返大陸設計一d地標
就似國內既河北省石家莊市石家莊大劇院之類
再返香港就翻新凌霄閣同改建再設計星光大道
同時港口其他地方就多左好多蛇既設築
香港都市都無咩可能咁設計 港府照選中照單收曬
離島九龍港島不都約而同出現咁多蛇 真係咁巧合嗎
係一四年之後就開始 雨傘後
開如一環一環就爆香港人都無有好過
由零三年自由行蛇民入境開始香港就開始無日安寧

其實呢d野最終決策權係政府到吧 所以政府高層一定知情

［年經 / 八奇領域］共匪陰險風水陣

係咪 #135-#140 郭嘉師兄果段

國師好似做過野破左心經簡林個陣

話左有錢果陣一定會做
唔信真係on9

(原文太長不引用,就此copy&paste)

haruka:
咁點可以繼續用逆權活動破蛇陣？繼續多D人著黑衫喺街行黎行去？
著黑衫帶與風水蛇相克嘅野遊行去各蛇頭得唔得？會路會反應益左D蛇因為佢地會吸左人氣？如果係會吸人氣，係咪應該要避開呢D建築？
點樣可以激活條中龍打9 D仆街蛇？
九運同今次逆權活動有咩關係？

唔好意思，咁多問題。只係想請教下睇下心方面可以點幫到香港！

原文係引用上一帖 微塵 , 相信佢有更高見,
個人就認為黑衫遊行有用, 水尅火, "大蛇"屬火,
而黑色、遊行均屬水,而且遊行都有信念, 有信念的水, 能量強大.
再講水嘅特性, 海匯百川, 川流不息, 智力取勝, 如果能納入更多同路人、長期執行、 鬥智為先, be Water, 術數上水能尅火,
三個臭皮匠勝過一個諸葛亮, 智慧以眾人商討為最適合

普通行街係會被吸人氣, 如有信念的遊行, "大蛇"就會抽水吸著火水的

有一點係天意一定最大, "中九龍"要來的始終要來, 我覺得做到be Water就係幫助"中九龍"有個良好環境成長

九運方面聯想, 網絡Live廣播, 鳳凰得助, 美麗中女當道, 都是有利元素

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

[請廣傳] 抗爭=有糖派，有風打，有錢收：民建聯倡派糖，葉劉建議派錢

郭嘉巴打文, 值得重溫

連登卧虎藏龍 風水救國未嘗不可

真係想問吓，有冇咩方法可以破壞呢啲地方
貼符個啲有冇用？貼係暗角位 邪佢老母

利申真係乜撚都唔識

北幹龍：北京
中幹龍：西安
南幹龍：南京/香港

唔係個段，但個位巴打寫得好好。

九運之後，上面會唔掂
離九運仲有幾年，想續命掛

因為九運氣運會移到中龍同南龍，北龍衰敗

時序如下, 估計
5.8 火燒圓方 (預告將有大事發生)
6.9 白衣遊行 (金龍發動催生水龍)
6.16 黑衣遊行 (水龍現身)
7.7 九龍區尖沙咀至高鐵站大遊行 (水龍得氣, "大蛇"飲水飲著坑渠水)
7.25 西九地盤陷落 ("大蛇"受傷, 蛇頸入水)

細節無法求證,用時間歷史作推斷

秋天赤龍大鑊。

咁要分開九龍遊行 港島遊行同 大嶼山遊行先得喎

<補充>
理性基 巴打 於7.18之前為港求得"大蛇退治兆"

時序如下, 估計
5.8 火燒圓方 (預告將有大事發生)
6.9 白衣遊行 (金龍發動催生水龍)
6.16 黑衣遊行 (水龍現身)
7.7 九龍區尖沙咀至高鐵站大遊行 (水龍得氣, "大蛇"飲水飲著坑渠水)
7.18 巴打為港求得"大蛇退治兆" 一籤
7.25 西九地盤陷落 ("大蛇"受傷, 蛇頸入水)

姐係黑衫要堅持！ 一停就乜都冇！

日本神明都幾關照香港人又真係好多香港人去日本神舍參拜

每次幾十人唱下歌/唸下經 隊住條衰蛇

小市民可以做得D咩

睇睇樓上 好似有啲結論

喺隔離解簽post copy返嚟。有啲好似好中

回帶:
這份乩文是於一九三三年玄圓學院開幕的扶乩，其中一位發起人呂先生得到一份副 本，存於保險箱，仙遊後子女於箱中找到。其中一位兒子磊懷〈曾參與《龍的心》影 片〉，給了「Rambo媽媽」一份副本，「Rambo媽媽」也送了一份副本給我。 乩文是啟示錄，讀者在閱讀前要有些歷史時間觀，扶乩日是在一九三三年，中日未爆發全面戰爭，亦未爆發第二次世界大戰，更未有中台之分，當然更沒有香港回歸。一九三三年諸葛孔明乩文如能啟示至二零三三年，當閒文看看又何妨？
「七言」民國二十二年（1933年）癸酉吉日諸葛孔明在(香港新界)粉嶺乩示

天數茫茫不可知。鸞臺暫說各生知。世界干戈終爆發。鼠尾牛頭發現時。
此次戰禍非小可。鳶飛魚躍也愁眉。天下生靈西復東。可憐遍地是哀鴻。
屍填溝壑無人拾。血染山河滿地紅。天下重武不重文。那怪環球亂紛紛。
人我太陽爭北土。美人東渡海波生。十四一心人發奮。水去西方啟戰爭。
晉有出頭寧坐視。中央生草不堪耘。切齒讎仇今始復。堅固金城壹旦傾。
除非攜手馬先生。馬騰四海似蘇秦。遊說辯才世罕有。掉他三寸舌風生。
得與聯軍說事因。東人首肯易調停。青天白日由西落。五星旗幟向東生。
二蔣相爭一蔣傷。兩陳相遇一陳亡。東土不如西土樂。五羊風雨見悲傷。
水巷仍須是樂邦。諸生不用走忙忙。錢財散盡猶小事。性命安全謝上蒼。
今宵略說言和語。留與明宵話短長。

其二
紅日落完白日落。五星燦爛文明國。中山傾頹草木殃。豺狼虎豹同一鑊。
兩重火土甚光明。士農工商皆有作。木子楊花真武興。小小天罡何足論。
強反弱兮弱反強。王氣金陵黯然盡。故都陜北聚英華。文物衣冠頭尚白。
氣運南方出豪傑。克定中原謀統一。佳人絕色自西來。弄權竊國氣驕溢。
狐兔成群功狗烹。倒亂君臣誰與匹。太陽沉去霧雲收。萬國低頭拜彌勒。
治亂循環有定時。根樹生枝惟四七。聖人星出現南方。紀念化為公正堂。
西南獨立曇花現。飛虎潛龍勢莫當。聯軍東指同壹氣。劍仙俠士有奇秘。
水能剋火火無功。炮火飛機何處避。此是陰陽造化機。意土發明成絕技。
稱雄東土日己終。物歸原主非奇事。此時國恥一齊消。

其三
四海昇平多吉兆。異術殺人不用刀。偃武修文日月高。三教聖人同住世。
群魔妖怪豈能逃。可嘆草頭燒不盡。野外春風吹又生。官中仗劍除奸佞。
白頭變作赤頭人。田間再出華盛頓。造福人群是真命。此人原是紫微星。
定國安民功德盛。執中守一定乾坤。巍巍蕩蕩希堯舜。百年世事不勝悲。
誠恐諸君不及見。好修因果待來生。將相公侯前世善。或是星辰下界來。
或是神仙搖一變。或是前生因果大。當然轉世功名顯。山人復對諸君談。
續上前文同一線。千年萬載事悠悠。縱使神仙難預算。略將一二說君知。
酬答諸君還了願。山人告別返山川。來年再會諸君面。諸君各自顧前程。
好向靈山勤修煉。

香港中央圖書館藏有1933年刊載於工商日報的原文，上網查舊報紙可得。

補返條link ~

上年車公求籤準撚到仆街

完全批中曬
二戰
日軍侵華（紅日）、國共內戰（白日）
士農工商五星中国

水能剋火火無功。

林鄭 中共毒蛇=火
黑色=水
呢個post有講過。
唔知可唔可以咁解..

四十八象
離下乾上，講龍蛇相戰。乾在南(水)，離(火)在北。
水龍(南方)與火蛇(北方)相戰

雖然唔信風水，總之幫得到香港嘅都希望各位去做

破佢老母邪陣

報應黎喇！呢一兩個星期想話唔信有龍有鳳凰都唔得
打立場姐姐嗰隻廢老 沙埔村打風浸左呀

文中係咪都叫我地痴英國？
佢話會有紫微星出現 香港有才能既人做皇帝？
anyway 唔好諗住有英雄救我地！

自膠 美國先啱

海權國家都應該無問題

上面師傅講左18-24年交九運，25年正式行九運，係好野黎。

之前八運香港衰足咁耐。2004-2024。1999-2003交八運。男怕交女怕脫。

九運個地運係大嶼山，咁急推三跑，港珠澳，明日大嶼，你話呢？

諸君各自顧前程。好向靈山勤修煉。

稱雄東土日己終。
物歸原主非奇事。
此時國恥一齊消。

十四一心人發奮

似香港同大陸都會回歸民國 唔似英國

唔知有冇命親眼見到

心存正念，乜神都會幫你

百年乩文指1933至2033年嘅事 ,應該睇到

小弟見識少 民國係點？

識法就有人會破法

問題就指出咗 係咪因為建築太大型冇方法搞

如果專登入去但係點行都唔入去土區
有冇機會影響到土蛇

ICC 由建築司 KPF設計，底層的設計曾被發展商形容為龍脊:

追哂幾個post

普通人可以做到既嘢如下：

1.唸經方便可以唸
「南無觀世音菩薩」/
「南無地藏王菩薩」/
「妙法蓮華經」
*108次為一組 因為108喺一個好開始

2.信耶穌既可以唱聖詩同祈禱

3.最好就喺毒蛇既地方黑衫遊行踩場
毒蛇屬火 黑色屬水

Sor for 19999
其實仲有 不過就喺記得呢到

回帶:
這份乩文是於一九三三年玄圓學院開幕的扶乩，其中一位發起人呂先生得到一份副 本，存於保險箱，仙遊後子女於箱中找到。其中一位兒子磊懷〈曾參與《龍的心》影 片〉，給了「Rambo媽媽」一份副本，「Rambo媽媽」也送了一份副本給我。 乩文是啟示錄，讀者在閱讀前要有些歷史時間觀，扶乩日是在一九三三年，中日未爆發全面戰爭，亦未爆發第二次世界大戰，更未有中台之分，當然更沒有香港回歸。一九三三年諸葛孔明乩文如能啟示至二零三三年，當閒文看看又何妨？
「七言」民國二十二年（1933年）癸酉吉日諸葛孔明在(香港新界)粉嶺乩示

天數茫茫不可知。鸞臺暫說各生知。世界干戈終爆發。鼠尾牛頭發現時。
此次戰禍非小可。鳶飛魚躍也愁眉。天下生靈西復東。可憐遍地是哀鴻。
屍填溝壑無人拾。血染山河滿地紅。天下重武不重文。那怪環球亂紛紛。
人我太陽爭北土。美人東渡海波生。十四一心人發奮。水去西方啟戰爭。
晉有出頭寧坐視。中央生草不堪耘。切齒讎仇今始復。堅固金城壹旦傾。
除非攜手馬先生。馬騰四海似蘇秦。遊說辯才世罕有。掉他三寸舌風生。
得與聯軍說事因。東人首肯易調停。青天白日由西落。五星旗幟向東生。
二蔣相爭一蔣傷。兩陳相遇一陳亡。東土不如西土樂。五羊風雨見悲傷。
水巷仍須是樂邦。諸生不用走忙忙。錢財散盡猶小事。性命安全謝上蒼。
今宵略說言和語。留與明宵話短長。

其二
紅日落完白日落。五星燦爛文明國。中山傾頹草木殃。豺狼虎豹同一鑊。
兩重火土甚光明。士農工商皆有作。木子楊花真武興。小小天罡何足論。
強反弱兮弱反強。王氣金陵黯然盡。故都陜北聚英華。文物衣冠頭尚白。
氣運南方出豪傑。克定中原謀統一。佳人絕色自西來。弄權竊國氣驕溢。
狐兔成群功狗烹。倒亂君臣誰與匹。太陽沉去霧雲收。萬國低頭拜彌勒。
治亂循環有定時。根樹生枝惟四七。聖人星出現南方。紀念化為公正堂。
西南獨立曇花現。飛虎潛龍勢莫當。聯軍東指同壹氣。劍仙俠士有奇秘。
水能剋火火無功。炮火飛機何處避。此是陰陽造化機。意土發明成絕技。
稱雄東土日己終。物歸原主非奇事。此時國恥一齊消。

其三
四海昇平多吉兆。異術殺人不用刀。偃武修文日月高。三教聖人同住世。
群魔妖怪豈能逃。可嘆草頭燒不盡。野外春風吹又生。官中仗劍除奸佞。
白頭變作赤頭人。田間再出華盛頓。造福人群是真命。此人原是紫微星。
定國安民功德盛。執中守一定乾坤。巍巍蕩蕩希堯舜。百年世事不勝悲。
誠恐諸君不及見。好修因果待來生。將相公侯前世善。或是星辰下界來。
或是神仙搖一變。或是前生因果大。當然轉世功名顯。山人復對諸君談。
續上前文同一線。千年萬載事悠悠。縱使神仙難預算。略將一二說君知。
酬答諸君還了願。山人告別返山川。來年再會諸君面。諸君各自顧前程。
好向靈山勤修煉。

香港中央圖書館藏有1933年刊載於工商日報的原文，上網查舊報紙可得。

個人見解:
「稱雄東土日己終。物歸原主非奇事。此時國恥一齊消。」

乩文出於民國二十二年，民國即中華民國，國恥應代表中華民國的國恥，而乜野係中華民國的國恥，大家明啦。

「物歸原主非奇事」一句，手足們原來已經不知不覺做緊文宣，此句很可能係指<<南京條約>>存於台灣中華民國，香港將按國際法「物歸原主」(收復國彊的中華民國)。最後有關「非奇事」的解釋: 今日2019年有無人會信香港歸回中華民國管轄? 奇怪想法也! 但諸葛孔明乩文指出絕「非奇事」! 同意請廣傳

今日中環街市個天花塌左有冇啲咩意思?

台灣 aka 中華民國/Republic of China 現狀係一個實行民主選舉制度的政治實體，如果百年乩文解讀正確，在將會發生的一場世界大戰後，香港會正式回歸到中華民國，亦即係一個民主的中國。這些事情會在2033年前發生。

推背圖

咁要靠我地香港人！ 到時要為坐政治監既義士作出補償！

我地同台灣係friend子！

請問抄經文有冇用？如果唸108次 好易忘記次數

希望有巴打組織遊行！

無錯! 一齊努力，直至見到香港真正光復!

小弟以前聽過話只要喺蛇嘅對面放鷹就可以極快化解到

例如鷹嘅圖、雕像⋯

可以~有人做緊

普通人放隻鷹仔蛇頭先 比人當垃圾掃走

上個post
有個巴打講過可以買啲鷹神佛牌
係唔係有用？

鷹咪即係美國。。。？
美國國徽咪隻鷹

其實中共整死香港有咩好處，既然都收返點解中共唔有錢齊齊搵係都要害香港

應該都係要開過光先有用 同泰國唔易有

蛇係鷹既獵物

我見有都唔平
不過自己唔識泰國佛牌 唔敢亂買

千其唔好買 自己既信念最緊要

呢part似講1984中英聯合聲明多d

啱 外國人爭取民主都係靠信念

搞多幾次黑龍遊行去高鐵站、或者ifc出面個露天巴士站對住蛇頭集合！

中共、美國唔俾香港獨立，最後將香港交還台灣，咁就變成中國內政，無外人插手

岩岩想講，美國代表咪係鷹

中環塌天

疑有積水不勝負荷 舊中環街市塌大幅假天花

今次由水引動, 中環高層結構大破壞?

你的資訊令人出神

仲要閪多6年先轉運

係圓方番工，都覺得樓上d樓係有d唔同，原來係法寶黎

又有玄機？最近個天做好多啟示

還台灣 姐係轉個手 又係美國囊中物

還台灣，駐美軍

小心還台灣還咗落國民黨 個班人心底裡都係想反攻大陸

再進一步睇下有冇高手解讀+cross check 下面幾樣預言:
1. 推背圖
2. 燒餅歌
3. 金陵塔碑文
4. 藏頭詩
6. 諸葛武侯乩

［瘋傳］中國港灣地盤發現人腳

呢單關唔關香港風水事
我覺得幾撚邪
新聞又好似冇報

人類未來的發展目標，
勿學中共走歪路攪什麼民族主義和國家主義。
中共完全是逆天而行。

估計玄機: 政府高層大變動

我覺得兒家佢地係想辭職但又冇得辭

推背圖40至48象 = 以下諸葛武侯乩文

紅日落完白日落 五星燦爛文明國 中山傾頹草木殃 豺狼虎豹同一鑊
兩重火土甚光明 士農工商皆有作 木子楊花真武興 小小天罡何足論

強反弱兮弱反強 王氣金陵黯然盡 故都陜地聚英華 文物衣冠頭尚白
氣運南方出豪傑 克定中原謀統一 佳人絕色自西來 弄權竊國氣驕逸

狐兔成群功狗烹 倒亂君臣誰與匹 太陽沉去霧雲收 萬國低頭拜彌勒
治亂循環有定時 根樹生枝惟四七 老人星出現南方 紀念化為公正堂

西南獨立曇花現 飛虎潛龍勢莫當 聯軍東指成一氣 劍仙俠士有奇秘
水能剋火火無功 炮火飛機何處避 此是陰陽造化機 土意發明成絕技

稱雄東土日己終 物歸原主非奇事 此時國恥一齊消 四海昇平多吉兆
異術殺人不用刀 偃武修文日月高 三教聖人同住世 群魔妖怪豈能逃

可嘆草頭燒不盡 野外春風吹又生 宮門拔劍除奸佞 白頭變作赤頭人
田間再出華盛頓 造福人群是真命 此人原是紫微星 定國安民功德盛

第四十象 癸卯 巽下艮上 蠱
讖曰：
一二三四 無土有主
小小天罡 垂拱而治
頌曰：
一口東來氣太驕 腳下無履首無毛
若逢木子冰霜渙 生我者猴死我雕

金聖歎：「此象有一李姓，能服東夷，而不能圖長治久安之策，卒至旋治旋亂，有獸活禽死之意也。」

第四一象 甲辰 離下離上 火
讖曰：
天地晦盲 草木繁殖
陰陽反背 上土下日
頌曰：
帽兒須戴血無頭 手弄乾坤何日休
九十九年成大錯 稱王只合在秦州

金聖歎：「此象一武士握兵權，致肇地覆天翻之禍，或一白姓者平之。」

第四二象 乙巳 艮下離上 旅
讖曰：
美人自西來 朝中日漸安
長弓在地 危而不危
頌曰：
西方女子琵琶仙 皎皎衣裳色更鮮
此時渾跡匿朝市 鬧亂君臣百萬般

金聖歎：「此象疑一女子當國，服色尚白，大權獨攬，幾危社稷，發現或在卯年，此始亂之兆也。」

第四三象 丙午 巽下離上 鼎
讖曰：
君非君 臣非臣
始艱危 終克定
頌曰：
黑兔走入青龍穴 欲盡不盡不可說
唯有外邊根樹上 三十年中子孫結

金聖歎：「此象疑前象女子亂國未終，君臣出狩，有一傑出之人為之底定，然必在三十年後。」

第四四象 丁未 坎下離上 未濟
讖曰：
日月麗天 群陰懾服
百靈來朝 雙羽四足
頌曰：
而今中國有聖人 雖非豪傑也周成
四夷重譯稱天子 否極泰來九國春
金聖歎：「此象乃聖人復生，四夷來朝之兆，一大治也。」

第四五象 戊申 坎下艮上 蒙
讖曰：
有客西來 至東而止
木火金水 洗此大恥
頌曰：
炎運宏開世界同 金烏隱匿白洋中
從此不敢稱雄長 兵氣全消運已終

金聖歎：「此象於太平之世復見兵戎，當在海洋之上，自此之後，更臻盛世矣。」

第四六象 己酉 坎下巽上 渙
讖曰：
黯黯陰霾 殺不用刀
萬人不死 一人難逃

頌曰：
有一軍人身帶弓 只言我是白頭翁
東邊門裏伏金劍 勇士後門入帝宮

金聖歎：「此象疑君王昏瞶，一勇士仗義興兵為民請命，故曰萬人不死一人難逃。」

第四七象 庚戌 坎下乾上 訟
讖曰：
偃武修文 紫微星明
匹夫有責 一言為君

頌曰：
無王無帝定乾坤 來自田間第一人
好把舊書多讀到 義言一出見英明

金聖歎：「此象有賢君下士，豪傑來歸之兆，蓋輔助得人，而帝不居德，王不居功，蒸蒸然有無為而治之盛。此一治也。」

第四八象 辛亥 離下乾上 同人
讖曰：
卯午之間 厥象維離
八牛牽動 雍雍熙熙
頌曰：
水火既濟人民吉 手持金戈不殺賊
五十年中一將臣 青青草自田間出

金聖歎：「此象疑一朱姓與一苗姓爭朝綱，而朱姓有以德服人之化，龍蛇相鬥，想在辰巳之年，其建都或在南方。」

風水係有，因為環境影響心理健康。
至於你認為呢些建築搞到香港咁，就肯定係迷信啦，亂力怪神。就算有，都係輕微影響。
科學些諗，香港衰在曾特首，佢唔信人口爆炸論，係咁放人入黎移民，又鼓勵生三個，特別放大量大陸移民和自由行，迫爆香港，香港人先出蝗蟲論。你政府放人入黎，只諗交通配套，又唔諗住屋、酒店、商舖、廁所等配套，完全離地思維，逃犯條例只係社會怨氣導火線。

曾特首當年仲話，香港要發展成一千萬人城市。

大和解

d強國人做咁多衰野
咩野風水都唔夠佢玩啦

國家主義和民族主義會被淘汰
什麼中國人，什麼中華民族
根唔上世界進步既大趨勢

莫文蔚個老豆話香港回歸支那後要衰三十年

睇返推背圖 南龍會贏

我地似行緊47象尾
匹夫有責 人人企出黎
不殺賊 勇武不kill popo
之後好快到下一象

Lm

我最近追返香港風水嘅post，係隔離谷講緊相似嘅野，我又有啲睇法，我就直接拎過黎等大家一齊分析一下。

［年經 / 八奇領域］共匪陰險風水陣

#639 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

各位高手點睇西九放故宮博物館？我覺得將故宮嘅野放係果個位都係個陣嘅一部分....

沙中線先直接灌穿獅子山，經宋王台再經過已經被東西隧、IFC、ICC、啟德郵輪碼頭等封鎖住嘅維港，跟住直接瞄準會展個龜頭... 會展旁有金紫荊加回歸柱，左有中環繞道個蛇口（由西九經西隧過海出黎），右有通風系統嘅蛇蛋... 再加埋最近有人講嘅山頂廣場（翻新後唔知係咪又係蛇）。

咁睇個陣真係好複雜同狠毒。

仲有新界東北粉嶺果頭嘅天橋同隧道，加埋大埔海濱公園有回歸紀念塔... 好似巨大蛇竇...

聖經《啟示錄》有關赤龍出現在第十二章：「天上又出現了另一個神秘的景象，有一條紅色的大龍，長著七個頭，十個角，它用尾巴捲起天上三分之一的星辰。」（《啟示錄》１２：３）「後來，天上發生了戰爭，米迦勒和他的天使對赤龍作戰，赤龍和他的使者也起來應戰，但是，赤龍被擊敗了；它和它的使者不得再留在天上。於是，那條大赤龍被摔下來，它就是那條古蛇，名叫魔鬼或撒旦，是迷惑全人類的。」

用內文推敲
現在2019, 行41象中九十九年成大錯的第九十八年

2020 行41象
2020-2023行42象
2023-2024 行43象

我比較熟西九, 西九故宮博物館係個鼎來

鼎,取卦火風鼎, 即係香爐, 生旺火氣有利大蛇, 配合高鐵站墓穴設計,
形成將九龍站圓方等作祭品, 供奉"大蛇"

諗起好耐之前有個風水post講中銀大廈成把刀咁劈落滙豐同官邸

仲有尖東呢？

重要說話要講三次:
西九文化區, 一定要連埋中山公園睇
西九文化區, 一定要連埋中山公園睇
西九文化區, 一定要連埋中山公園睇

將故宮(皇帝=龍)相關嘅物品放係果度... 用個鼎裝住供奉大蛇... 圓方可以係個祭壇。而西九有高速公路灌通，向東連接中九龍最後直通將軍澳(堆田區=穢物)... 向西有各大公路穿過青衣去大嶼山，經過俾心經簡林毒蛇箝制住嘅鳳凰，接連去港珠澳大橋通澳門。仲可以經過個人工島就到屯門(都係近堆田區)，一東一西。港島方面隻龜都被逼到出海，維港被填海收窄，兩邊被封，只有過埋去西九個鼎度落鑊攬炒。fuck...

我覺得仲有成個地鐵網絡都應該係個陣嘅一部分，屯馬線、沙中線、港島南線、港島西延線，有無人咁睇？

唔係講笑 真係有冇野可以做

沙中線規劃97前已有

集合八個蛇頭，會唔會變左八歧大蛇搞到多災多難

火燒圓方(有ching話喺反噬)
加埋黑衫遊行
西九條毒蛇放緊血
加埋呢兩日個颱風助攻

雖然個設計唔靚 但又唔太似蛇

有咩地方似?
有無大師講解下

嚴迅奇設計

所以長江中心起到正方形擋一擋

匯豐都整咗碌大炮做回禮
曾蔭權起左個錦鋰池擋殺

嘩 呢張條蛇伸埋利喎

Push
信風水，想知可點救

加油

[/quote]
之前睇到有巴打話起左港豬噢大橋之後[/quote]而家衰氣纏身 [/quote]

突出黎個位好似條蛇打開個口想咬人咁...

又幾似

仲要點解下面個層係咁既形狀,
正常露台唔會咁既形狀
成個蛇口咁既形

佢地只係要經濟一國兩制,其他全部一制
香港全部人死晒都無所謂,要地理位置同個制度仲係度就可以

其實中共好on9，與其比錢d窮國，不如比錢全國最有錢嘅香港谷起全國經濟，不過中共d鬥爭文化太on9

點解要畀香港人賺錢

支那要全部賺哂

錯啦 佢係想利用果啲窮國圍堵歐美
仲有 話明窮國嘛 賤命一條 一個自殺式炸彈已經嚇到班鬼佬啦 不過支那智商太低 下下都以為錢收賣到人

睇吓何志平

避風塘係咪有粒蛇蛋？

屌

其實深圳好似都有？
coco park旁邊嗰座平安國際金融中心，又係好似九龍站icc咁類似既野

《啟示錄》十二章三節：「看哪，一條火紅的的巨龍，有七個頭和十隻角，七個頭上戴着七個王冠。」

777之大紅龍

柒不利中国呀

其實堅尼地城泳池個造型都令人覺得不安
尤其是個隻窗似足隻眼，啲柱又似尖牙

同埋泳池後面個公園設計又係好有問題
兩邊種啲樹多到成個森林咁，中間啲涼亭 草地四面比啲密密麻麻嘅大樹圍住，夜晚行過陰森到一個點，根本唔會想入去
同添馬公園笪草地完全係兩極

頂佢個肺 真係全香港都係蛇
Btw 佢起左咁多 會唔會有邊條係唔小心起到變蛇咬蛇

正呀喂

幫佢出出水

呢頭話搵人著黑衫行嗰頭就有

浸死佢

識玩

仲有蛇紫荊

今日tko都行左去蛇蛋

咁係咪會浸死粒蛋

2018年留意本欄的朋友已經留意到本欄過去最多都是不停重覆一句，「很多人提及戊戌年提及戊戌變法，指出戊戌問題有多大，唯2018年正好是戊戌年，但很多時間戊戌年只是種了一個因，但是己亥年及庾子年就爆發問題。」。今天已是2019年己亥年的第一期，共業將世界一直帶著傷走進2019-2020年，今年將是剌激，混亂，爭執及病毒周期。

九為陽數的極數，即單數最大的數。所以當到了「九」這個老陽之數時，就該陽極陰生，發生轉變了。中國民間一直有“逢九”的說法，逢九必變、逢九必亂，一到逢九年，運勢就會有大的轉變。以下是1919年王1989年過去發生過的事件統計:

2019年-2020年天災人禍，病毒，疫病，貿易戰，國際間爭執戲碼不斷上演。而民粹主義或令到更多的民眾也會開始挑戰大公司，體制，制度或國家。唯有如上期本欄論及天雷無妄卦一樣，天雷無妄卦是乾為天，震為雷，金，萬物不敢妄為，為無妄。代表由權力核心(乾卦，或喻意美國)令到世界震盪不已(貿易戰，或者美國的要求等)。所以天雷無妄指出什麼事情均不妄為時，亨通順利，否則就會發生禍患，不利於發展

業力 令到
香港係咁發生同水有關嘅事情？

就咁諗到嘅，都唔少
起碼近年因為水而到天花倒塌，天花有大型漏水情況，都有幾單！

又一城水舞間
城大天花倒塌
最近 中環街市

小西灣運動場
西九下陷

根本唔洗美國
(佢肯幫手當然最好)
香港最大隻鷹就係

舊年年尾先改完logo
今年港共已經收收到皮

咁樣算唔算破陣

原來真係證監會查警察

有無痴線佬敢燒心經簡林，打爆回歸紀念碑，金紫荊

人民幣秒破7.1

剋住支那既錢同金融
期待果20間銀行耶

應該係三峽塌果刻先算破陣

沒錯

其實大圍啲睇，武漢有事幾有玄機

呢條係北龍黎，畫條中龍黎睇下

來自田間第一人
青青草自田間出
暗示個名或者姓氏係穀物

btw 風水post入面嘅巴打絲平均幾多歲

你留意下：
推背圖44
有一軍人身帶弓=阝(一弓)
推背圖47
草田人＝東字
古人將車誤寫成東

陳

屯門 姓陳

諗多左啦,應該唔會係你

我都知 因為我係基督徒都唔信呢樣野

草田人同勇士都唔係同一象
你咁解又變陳某人架啦
聖人呀，老人星呀，紫微星華盛頓都係佢咩 ( 可能有人想弄假成真啦 我唔知啦)

好似話有兩個，後生果個先係真
大木兩條支大廈=兩個人

上面都得嘅我咁解仲好啦
田間出=穀物=粱音同梁

你要44+47一齊解架

近期睇班popo塊面似中左邪咁

好似High左野
一係上左身 其實警局入面嘅隔局係點
以前就話可能有皇氣 以家會唔會變左邪氣

Be Water, 川流不息, 水龍可熄火蛇.
留意之後發展, 睇下有冇特別事件反映此事.

集體著黑衫去毒蛇陣所在地燒街衣得唔得？

唔燒得，咁係祭蛇

有催淚彈射入黃大仙祠及附近商場 有示威者衝警方防線

用呢D煙供奉赤松仙子,令人深感不安
估計大仙將會用神蹟來回應

黃大仙,出名有求必應的

極似一個“苗”字
苗族？苗彊？苗氏？
我睇唔透

有無人識盅毒降頭
千祈唔好用黎玩d犬呀

青出於藍
藍田呀嘛?

嚟緊壬申同癸酉月,強水出干
唔知忌水嘅林鄭同共匪會點呢

LINK?

去研究下先

可惜唔係用黑油淋個金紫荊

巴打講嘢小心啲
犯法嘢絕對唔會做

咁點樣死可以隊爆啲蛇

蛇怕鷹

用水攻，宜著黑衫，手拎藍旗

將軍澳單車館?

要練個過程太耐，同埋你唔知對家個底細係幾多

紅色國旗落海，係咪另類破法？
明明其他地方通常係用火燒

水剋火嘛

我估掉落去嗰個冇諗咁多

[/quote][/quote]

唔理啦

[/quote][/member]係咪何妖佢好明顯係想港獨之母死[/member][/quote]

英國旗

如果掉個個真係冇諗咁多
咁就完美演譯左

真係多謝哂佢

[/quote][/member]佛既原因同支那呢排係咁滅佛有冇關[/member][/quote]

天意呀

一搞伊斯蘭教逼食豬
就豬瘟 你話呢

咁點樣先可以隊爆啲蛇
錯字 自膠十連推謝罪

我估打多幾次大風？

上天嘅啟示

如果有既 想join @jasminesssss

仲有黑漆車埋支聯辦國徽，黑又係水

係喎

我地去幫手開光淨化心經簡林啫

全部都係無心插柳

上個禮拜有幸入過灣仔總部其中一幢，感覺非常陰冷，但係我明明全程遇到都算幾多人

就好似你去咗間好旺嘅酒樓，好嘈，好多人，但係硬係覺得死氣沉沉好冷清咁，有種無法言喻嘅違和感

每日都有義士被拉被打 好唔開心
但種種啟示話我地知個天係幫我地 eg黃大仙好似顯靈、國旗掉海
幾時先有圓滿結果

有玄學愛好者吹奏要出解放軍，可見中共妖惑人心的邪術不弱。

環境對人好大影響所以我先會咁諗
但理應有拜關帝 應該會有所減弱
會唔會已經連拜嘅野都唔同左
(表面係關帝像 但像入面係邪野)

人無忠義之心，拜關帝有用咩

咪臭係 呢班人為錢而助紂為虐 唔係人 已經入左邪道

咁我地心要夠強壯

香港人打不死

唔記得係邊到睇到
前2日義士係個金紫荊到用黑色寫天滅中共 有個師傅話可惜 果粒花都應該要淋埋黑油先得

再整過

關二哥唔會助紂為虐

我係關二哥都割蓆啦

關:呢單野唔關我事
有咩野劉備張飛搞

連黃大仙都搞埋,仲點會照班狗

蛇頭

岩先睇到新聞 山頂廣場翻新後都好似有個蛇頭咁

全新山頂廣場8月開幕

其實而家支那果邊死拖係咪等緊個邪陣郁 等緊香港死先

根本中國啲龍脈斷得就斷做埋甘多陰質野，搵香港黎續命，又一堆送禮勤自願做人柱，祖咩國啫，打倒孔家店都夠膽話自己中國人，又唔見西方世界話要打倒亞里士多德

你講中左重點呀 中原地方根本就唔係佢地既祖國 有興趣查番共匪黨黨員就知道 果班畜生都係蒙古滿清人黎 仲要成個政權都係俄式政權 咩孔子邊係佢祖先呀 佢地先係最大既外國勢力
仲點會珍惜中原地方呀

重點系蒙古滿清人都未敢打倒孔家店佢地都爭住上香火比孔子，去禮佛，共匪真系人類之惡

今日有玄學愛好者吹奏唔再出解放軍，要出特警，可見中共妖惑人心的邪術不弱。

今日咁搞太空館
有冇幫助

想問下凡夫俗子可唔可參加風水團遊行

依家咁多人係太空館
會唔會又有影響

小弟想問下 蛇乃地支已，已藏丙火、戊土、庚金（本氣），為何能制四靈之一嘅朱雀於其下?
朱雀乃上古四靈之一（位居鳳凰之上），掌南方七宿，當屬离火。惡蛇金土只能泄其火氣，但根本不能制服祂。另外下元九運离火將於2024年入運，介時朱雀正當其時；處中土之南而得其地；另外港人萬眾一心欲復興香港東方之珠盛況，數條惡蛇毒陣須能困朱雀一時，終被其烈火焚滅。
可能小弟見少識薄未能參透玄機，望師兄們指點賜教。吾家居此已有四代，以港為根，因犬兒犬女尚幼而未能放手一搏。見青少年義士為港拋頭顱灑熱血，身為廢中嘅我只能說無盡感激。志士們，你們是優秀的港人，我以你們的覺醒為榮，反覺自己當年嘅大中華膠為恥。希望我們和我們兒女們可以在未來民主自由嘅香港同根同生。最後要說「光復香港，時代革命」，願梁天琦健康平安，早日回家。

其實如果香港人可以令全中國人都可以生活系民主自由之下，何樂而不為，可惜我地只系泥菩薩先自求多福啦

今日忽然醒起 會唔會係梁天琦呀？
我覺得佢真係有領袖魅力

命中注定

之前陳雲講過 中國有民主 香港就會衰

他日有一人一票選特首 可能係梁天琦vs楊岳橋
利申 梁天琦死忠

係咪指奶共果啲玄學者?
定係而家忽然反常果種? 照道理佢地應該明白個局勢架 點解會變成咁

鳳凰掌北方七宿，青龍掌南方七宿，香港係困龍局。

太空館似蛇蛋

美國即刻出左旅遊警示

澳洲都有

梁天琦=大木

另外一個人身帶弓，來自田間第一人，手執金龍步玉階

好好睇，我睇曬

黎緊有風打長三角，有冇啲咩玄機？

寄望三峽

難啲囉
三峽大壩喺重慶

文宣組整到一pat油咁淋上去
潛移默化廣傳 令香港人認為黑色先係啱既

<立秋討論>
學術台， 就談學術：

今日立秋，亦係術數上由辛未進入壬申月。
申月屬金， 形象就係利劍， 武力的象徵， 近來有荃灣出刀斬人， 深圳萬二武警"亮劍"都係預示今個月有相關事件陸續發生。

"金空則鳴， 金旺無聲"， 呢把劍會無聲出鞘， 會靜靜雞郁手， 伏擊， 出其不意。

同樣情況亦出現響同為五行屬金的金融系統上， 侵侵出其不意加關稅， 中國又出其不意俾人民幣破七， 匯豐CEO又突然"請辭"， 黃金價格飆升， 令世界金融局勢大為出乎意料。

如再細分，申月有三個階段氣場， 分別為庚金，壬水，戊土。
先談庚金， 庚臨官在申， 大局上武職有利， 但無天干引出， 軍隊不會陽光之下出場， 只會在陰暗下伏擊， 大概至8月23日處暑前會出現伏擊武力， 黑衣受傷， 林鄭因八字喜金而相對舒服。

再談壬水， 壬長生在申， 有天干得透引出， 壬屬水， 可為水龍象徵， 會有代表黑衣組織成立，而林鄭八字忌水， 此時會有訊號消息出現， 令林鄭覺得不安， 內外交困， 外可能係美國制裁， 內則是千頭萬緒太多細野要理，心煩意亂。

最後係戊土， 戊係錢， 地產銀行， 大份佬有件頭的， 公正中立， 意味可能醞釀放風成立調查委員會、而更大可能係有錢佬推出具公信力平台做調查， 同時可能有小角色突然顯達，土制水而洩火，就係緩和雙方的局面，8月尾到9月初可能有相對平和局面。

純學術交流， 歡迎指正

P.S. (想學下簡單術數，天干所代表意思，可參考以下網頁 )

咁面對庚金，我地係未無方法預防？

警署披麻戴孝

用五行而家唔興架啦

其實 道教係大中華膠，佢只會幫政權，唔會理政權係邊個創

你唔好一竹竿打一船人啦

咁樣會唔會對正苦有影響

對民進黨選情有影響

任何好嘢去到中國人手上都會用到變型

有無例子

Why?

金剋木，台灣發大財

申巳刑林鄭事業宮喎

佛教
投票制度
CCTV
教育
應該問有冇咩唔係例子..

一言驚醒洛克人

點解我覺得好似有少少講反話
唉我覺得中國人有時係太聰明, 除咗聰明之外乜都冇

係聰明，但用錯地方囉

蛇係火。要破火唯有水

真係好過用火燒。唔怪得咁緊張

黑其實係土 火生土
即係去咁火既力度再幫助自己友

義士應該黎手掉落水一了百了
天意

落雨 黑色暴雨加山泥傾瀉

仲要搞到fd子黃大仙。好難搞

土

早幾個星期 神秘之夜 有個術數佬話新曆8月8號開始有轉機，睇今天日市況算興旺，股市小升，d🐶又口窒窒，學生會長又鋤唔入...唔多唔少佢都算講中咗

對住d蛇做燈光Show，做麻鷹手勢投影上去

其實攞風水陣做另類文宣可唔可行呢？
我屋企兩個藍絲廢佬平時聽我一開聲反送中就屌柒我
但一講風水野就會靜靜咁聽 仲會有嘅反應

邊集
有冇link

好提議文宣唔怕多

黑係水呀...

土洩+水剋

可以開POST講

其實雷射光都係火, 丁火?

農曆七月唔知有無報紙雜誌想做返個玄學專題🤣🤣🤣

全部要變水系魔法師

根據邵康節皇極經世數， 今年2019 天雷無妄卦。
無妄，元亨利貞。其匪正有眚，不利有攸往

如果人的心起歪念， 個心稍有不正， 行事有偏差， 就會出事， 就會有人禍。
眼睛裡面生了陰影， 睇不清事物真相， 誤判形勢，就會帶來人禍。 宋朝邵康節在一千年以前已警告後世了。
這是人禍， 不是天災。 與上天無關。人家叫你不利於有所前往， 你卻逆民意硬上。
描述的和現在香港的情況不是一模一樣嗎？

下年，
2020 年： 地火明夷卦！
光明藏於大地。 大地一片漆黑。
雜卦： 明夷，誅也。
即誅滅光明！
程頣： 晉者明盛之卦，明君在上，群賢並進之時也。明夷昏暗之卦，暗君在上，明者見傷之時也。

暗君在上..... 真諷刺！

但係射向天

btw 可唔可以講下離光即係乜？輻射？定光波？

push

藍先係水。。。。。
黑啡係土

大家派別唔同掛

引對家出水炮車

因為大家都係寧可信其有
一去到迷信野好多人信

木：青綠
火：紅紫
金：黃白
水：藍黑

酸金，辛木，苦水，鹹火。

金剋木，木剋水，水剋火，火剋金
木生金，金生火，火生水，水生木

中共由於係紅色，所以屬火，可以用水破陣。

btw
印度收返一個中國邊界地方嘅管轄權
一帶一路正式玩完

咁其實自己print /買返黎係屋企 試防水效果又得唔得

乜都無土份
土多既人真係咁無存在感

不嬲都係

我都係唔明，再次請教。為何朱雀管北方七宿而唔係玄武?
仲有巳係庚金，戊土及丙火只係餘氣。用水只能泄金但利水；水妨南方火。唔係本末倒置嗎?虛心請教

鳳凰≠朱雀，呢樣屬於道家秘教內容

應該話中國有自由既時候，就真係番去唐宋盛世

一帶一路真系以為自己仲係天可汗既鳩政

我笑撚到仆街 你話係就係啦
五行無土都唔駛討論落去

道家秘教得四行，睇推背圖44啦有寫

多謝賜教

想問呢條thread咩年齡層？唔似連登仔

元秋，我80年代出世廢中

明朝係火,清朝係水,咁國民黨係土？咁中共唔係應該係木？？？

求指教

五行已經唔存在啦

有冇detail？🙏🙏

掟石啦

Sd俾廢老睇

我地繼續風水救港

可能因為支那打海戰而輸到引爆

BTW 響推背圖黎睇
我比較好奇係另一篇

第41象
九十九年成大錯
稱王只合在秦州

咁岩東方舊年幫支那響黃大仙求簽
好巧合地出現借用秦國黎暗示支那
「秦師大敗在殽山，三帥皆擒盡放還，蹇叔諫言因不聽，倒戈捨甲返秦間」

風水同政治無關，用毒蛇風水陣同老人家解釋，好多人會信的

8X 年
元秋, 我地唔係隱形大腦呀

因「一帶一路」重點項目、斥資六百億美元的「中巴經濟走廊」，穿越巴基斯坦佔領的喀什米爾地區，印度認為喀什米爾屬於印度領土，涉及印度主權問題；去年五月，印度總理莫迪就刻意缺席北京舉行的「一帶一路」國際合作高峰會。

印度昨天（5日）宣布，廢除印控喀什米爾地區的特殊地位，剝奪其自治權，並成立「拉達克中央直轄區」。
中國外交部發言人華春瑩強調：「印方以單方面修改國內法律的形式，繼續損害中方的領土主權，這一做法不可接受，也不會產生任何效力。」

請條臭西食咖哩啦

秦州同秦師係唔同典喎
秦師講緊春秋蹇叔叫秦穆公唔好遠攻鄭國，跟住秦穆公唔聽，俾晉打到變豬頭
秦州應該係講唐代李世民喺秦州稱王嘅典
唐高祖打贏之後，李世民喺秦州受封為秦王
之後先再舉旗發動玄武門之變
兩個講嘅地方、朝代、故事都係好唔同
唔好話撈埋一齊解

我記得
d100有個嘉賓上過嚟講 點樣破解嗰 毒蛇陣

之前網上有篇講中共屬水，或者屬木，領導人名字多水，中共就權力穩定，毛江胡都帶水，水火相剋，所以中共並非火格，而且中共雖然起於南方，但真正崛起要到北方之後，又靠北方蘇聯，南方火旺而北方屬水

另外一個大師話鼎係鎮 毒蛇

唔知咁睇有冇穿鑿附會
但係
2020 係中共成立99年
而當年二萬五千里長征又真係係秦州會師....

寶善老師

26”44

叫大家每個人帶 北帝七星劍

唔係賣廣告

呢度有另外一個解說

嘩屌！又一條蛇

純粹好奇如果中共屬水的話
國旗個堆野點解會係紅色

我諗應該睇歷史國運可靠啲? 宋朝都用紅色，清朝都多金黃紅

其實俄羅斯都係鷹，仲要雙頭，當然希望係美國啦

<五行普及知識ABC>
——顏色,味道,神仙
五行係指金水木火土五種,每樣嘢都有所屬嘅五行

顏色
金: 白、天藍、金色
水: 黑、深灰、深藍
木: 綠、藍(青)、樹木色
火: 紅、紫、橙
土: 黃、泥、啡

味道
金: 辛辣
水: 咸
木: 酸
火: 苦
土: 甜

香港諸神
車公大將軍:火
天后娘娘: 水
北方真武玄天上帝(北帝): 水
黃大仙: 土
關聖帝君(關二哥):火
齊天大聖(孫悟空):申金, 如與水配合得當,可專尅巳火蛇

長一長知識, 希望大家都提升.

P.S. 近來好hit icon 得戚豬就係亥, 本年歲君, 五行屬水

起個大座係鎮,
起個籠係困,
起個鼎係祭,
幾肯定,火風鼎, 木火通明在生旺文化區火旺命名之地, 一定係生旺巳蛇.

邊度請

google搜尋見到有啦

趨吉避凶, 上著係過咗8.23後至出來, 或者求個籤有中上至好出, 真係要出就求個平安符, 術數就係咁睇.

係呀, 一入壬氣, 相信佢會內外交困, 可能被人爆鑊

中間右邊個位師傅早在舊年11月已用立春八字預測今年有政府失信引致有比雨傘時更勁的大型社會運動

街燈、電器、小電器 = 丁火

多謝指教

申金, 美國?

其實申月戌土時間好短
跟住就係癸酉
酉金對林鄭有利好多

引用隔離 奶茶少奶 post

好似有D嘢播

申金, 西方金融之劍.
巳藏三干, 丙火, 庚金, 戊土,
立秋進入壬月, 壬沖丙, 火力大減, 巳申合有壬引化成水,
當中庚金都用黎生壬水, 剩下係餘氣戊土, 地產銀行同錢都開始不妙了

已經4千億美金冇咗啦
一帶一路又冇, 啲錢真係倒晒落海化水
我驚佢酉戌月翻生

秦州唔喺陜西延安，喺甘肅架lol
佢講「稱王只合在秦州」
我覺得照字面解有兩個可能性
1. 李淳風同袁天罡係唐代人，所以用唐事去講未來嘅事，雖然話係後人托佢哋嘅名出呢本野，但典係可以照用，可能係會發生秦王李世民嘅事，姐係共產黨內部分裂，有人會取代習近平。
2. 就係秦州搞到支爆，喺甘肅燒起

雖然我都好想老共仆街，但中共國運真係應該由1920年開始計？
如果係1949年先計，咁點捱

咁似蛇

唔燒得

佢哋有冇講之後會點

有無Tg 行動做嘢 蛇同中共一樣禁毒害香港人

所以俄佬一直都係大佬 俾大佬呃同搶野都要狗笑

我都想有tg行動組

田內之鼠計唔計 96 97出世係田內鼠的人
來自田間

岩岩係荃灣望向大帽山方向
烏雲密佈 係唔係有咩預視

小弟夏天出世咪大獲，旺條火蛇

可能一開始冇諗咁多

所有風水係馬列毛主義嘅封建思想

係甘肅會寧會師架
同年西安事變

唔關事如果咁計就仆街
你要睇番八字先知自己係咩
同埋可以分析番你用神用忌神

同埋點會49年計
1921年中共一大
如果中共亡左仲有冇中共國

時代廣場多左條大蛇

尖咀小隊而家千萬唔好去高鐵站宣傳

我覺得似龍

龍珠條龍嚟

林鄭都幾抵死，以前著多好多啡，粉紅色衫
而家出親嚟唔係藍綠就係黑灰

撒亞人生於這個地方

龍珠神龍可尅巳蛇, 呢個場景係模擬集齊七粒龍珠,
神龍現身同孫悟空一眾人傾計許願果一刻,
龍珠神龍係好人黎, 經過可以去許個願

#龍遊香港 時代廣場

巴打
換衫同時換埋眼鏡(壬+壬)

你的摩擦力很強
真係抵死㗎
佢專登揀藍綠色表示撐警

用多啲亥豬先

辰＝水庫

其實唔關風水事
係香港反送中，其實就係declare自己唔信法治
為保政治犯，保埋殺人犯
人在做，天在看。

其實香港如果係想保護人權
應該係唔可以俾佢咁順利立法
向外國表達有咁既機會，呢條法例被濫用
到時大陸真係濫用，外國政府就可以信個政治犯有機會被屈而提供政治疪護。

但呢條條例最終都應該俾佢過
最多暫緩，等社會再商討細節，
因為始終係法治重要

又係水, 巳亥沖, 壬水長生在申

Times Square, Times=時間, 即係 辰,
神龍自己嘅地頭, 有力量加乘
#龍遊香港 時代廣場

黃加藍變綠
一齊撐曬

似蛇皮....係唔係專登

「突發」浙江出現超歷史性大洪水 官娱呼籲緊急疏散！

係唔係又拆左咩治水神佛

黎緊月份水冇咁旺，農曆9月甲戌，香港會唔會出事或大敗？

應該就係啦

你嘅法治係 rule of law 定 rule by law?

有無識風水，識法師，我地開到TG gp有咩需要可以係到幫手

血堆出黎既共產黨

轉貼

天意?

一男一女
會唔會指綠帽殺人案咋

因為一條精蟲令到打世界大戰，史書會點寫

精蟲：是史詩，史時時，是史詩屎試時，時時

臭閪支那你自己信飽佢

講得出人在做天在看
又話唔關風水事

呢條條例冇問題呀，係落係中共手有問題啊嘛

【打壓宗教】中共招標花$119萬 拆毀15米高觀音銅像

浙江省臨海市當局近日斥資108萬元人民幣（下同，約119萬港元），透過招標尋找工程隊，拆毀一座高15米、花300萬元（約333萬港元）興建的金觀音像。

利奇馬直撲浙江！ 古城城門「失守」全市淹水

浙江台州臨海市傳出河水上漲，古城慘遭倒灌的情勢，市區內也是汪洋一片。

好多師父都話立秋8月8會好轉

整個神龍集體許願會掂唔掂

三毛好走唔送

到唔知捱唔捱到完立秋果日

仲會有曙光
唔好放棄希望

有咩曙光

睇唔到更加睇唔明，已經唔識計落去

今日前所未有偽裝伏擊

唔係立左秋咩

有透露過少少, 結果是好的,
被師傅稱為高人的起壇求籤,為運動求得

觀音第三十五籤 上上籤

詩意
此卦衣冠重整之象。凡事先難后易也。
解曰
不用憂疑。自有佳期。若問前程。前路可宜。

詳細可收聽

捱到而家已經頂唔順
之前有巴打話支共用嘅係巫術
真係有嘅話我都想學嚟對付番佢地班賤人
嬲到喊

8月23日後, 武力消退, 林鄭將陷入內外糾纏之中, 爆鑊.

心存正念丫ching，滿天神佛都系站系心存正義既香港人既一邊，我地應該號召所有宗教團體，不論基督定伊斯蘭，佛與道，仲有各種宗教團體做一次百萬大遊行

立左秋呢15日比較難熬
要完立秋先開始比較好

點解？

我同你一樣好嬲，但我地都用呢啲術式果陣
我地咪同支共一樣入左心魔
冷靜一下，諗之後我地應該點做好
要記得風水術數係幫助人而唔係害人

唉希望咁多位神佛真係幫下手 依加班黑警真係唔係人黎痴撚哂線
有冇話可以幫受傷既手足祈福？ 少少希望我都想幫到仳地

請指引咩都唔識嘅人可以點做
今晚真係嬲到崩潰

已經唔敢再睇新聞
真係人都癲

即係乜嘢？

可唔可以講多少少

仆街喇 仲要捱多個幾星期

冷靜啲，唔好再接近新閒幾日
你有機會患上左ptsd

我呢d小問題
班受傷同被捉個班義士先大問題
係咪可以唸經祈禱保佑大家？
正確程序係點？

我估林鄭個劇本係
搵解放軍混入示威者殺一兩隻狗
靠first blood黎民意翻盤

而家係唔撚信大陸嘅法治呀on9
條例如果淨係送去台灣本身冇問題 仲可以拉9個殺人犯
但條7婆要送埋上大陸

Between 過你老母 咁上過就番大灣區啦 好行唔送

唔係解放軍，武警就得

嘩屌， 咁都唔係風水我唔撚信

如果真係用殺警呢個劇本，我自己諗左幾條線
到最後都係支爆玩完

等到九月美國立香港人權及民主法案, 宜家休緊會

本身無信開風水，但係都忍唔住睇哂 希望香港真係如咁多位巴絲所言行返正

人在做天在看 我只係想香港好番咋

完全瞓唔到。。。。
原本無任何宗教，但係禮拜二個佛教聚會想去，有無前輩講下有咩經文口訣係新手可以唸黎幫香港人祈福好傷心

可以聽下綠度母心咒平靜一下

慈悲
慈悲

心澄明 萬物有靈 言語有靈
禍福相依 存祈佈正
遠離恐怖

同心至誠 斷金則靈

「行至水窮處 坐看雲起時」

勿餒

namo tassa bhagavato arahato samma sambuddhassa
佛随念是古老印度的念佛方法，按照南传的清净道论和阿含经里阐明，是意念佛陀的功德。是根据佛陀的十个名号，思维佛陀的十种功德:“彼世尊亦即是阿罗汉、正遍知、明行足、善逝、世间解、无上士，调御丈夫、天人师、佛、世尊。” 透过此持续随念佛功德的方法而修定。

諸葛亮《馬前課》共有十四課，每課為一首四言詩。按時間順序，每一課預言了三國時代以後的一個歷史時期。前十課所對應的歷史時期分別是：魏，晉，南北朝和隋，唐，五代，宋，元，明，清，民國。

第十一課預言中共時期及其宿命：

四門乍辟，突如其來
晨雞一聲，其道大衰

有冇人可以參透下？

問題係香港唔信大陸法治，冇送中條例
2019年向全世界公開呢件事
每日幾十萬人往返大陸和香港
呢樣先恐怖嘛
如果香港人返大陸，每次都要簽visa
唔信大陸法治的話
正常情況應該係咁

Karma is a bitch!

有無大師幫我解下籤，唔該各位

是咁的，我係淺草寺幫香港求左支籤

高人！
小弟天資魯鈍，可否再多加指點~

水炮車 算唔算

唔會，一直都話香港利水多

要有水，但唔可以水太多...

成個己酉大運都唔易過加上又己亥年
浸死棵樹啦

十月略有轉機但唔好期望太多住

有冇解釋

[member]

有冇人組團行心經簡林

講多啲？

好擔心今晚機場會發生事
雖然唔知有無用 但我會一直唸六字大明咒（我新手 太長我唔掂

如果真係first kill 咗黑警
我諗香港人唔介意殺多幾件

係一個名黎

土係剋水，而面黑色係水

有樣嘢叫濕土..

水能剋火火無功 炮火飛機何處避 此是陰陽造化機 土意發明成絕技
稱雄東土日己終 物歸原主非奇事 此時國恥一齊消 四海昇平多吉兆

假設諸葛武侯乩文係堅，咁似2020多啲(即是用1921去計），因為武侯乩文好似只講百年，而好似係30年代時寫。

另外仲有嗰句「物歸原主非奇事 此時國恥一齊消 」，同推背圖45象「木火金水 洗此大恥」。洗此大恥...怪唔知啲蛇要對住孫中山像...

另外留意，「木火金水」，冇土。而咁啱推背圖41象講民國敗走台，有句「陰陽反背 上土下日」。

咁呢緊會冇咗個土，又咩洗此大恥...唔通會反cup?

利申： 唔識，純老作9up

呢個似係講日本侵華
(原子彈投擲嗰年係雞年）

要人肯出來先得。其實好多人唔係咁信風水，或唔想俾人知自己咁信。
當然做到就好，nothing to lose。 我都會出!

唔係從來都係講水來土洩，唔明濕土係咩意思，求教

咁火水算唔算都係水？ 咁佢係生火旺火定剋火...

辰戌丑未4個地支都係土
入面辰同丑都係有水
辰你就當係春天落完雨嘅泥土
丑係冬天北方面頭有層雪嘅土
兩樣用嚟洩+剋火都有用

想像下, 有個火推
你掉一啲冬天凍土落去, 個火係咪熄得好快?

但如果係燥土, eg 未
好似非洲乾到裂嗰啲土
你掉落火堆,佢就可能同啲火一齊燒著埋, 石頭飯嗰啲石咁

大概明白了，謝謝

唔一定
呢個係我用回歸個個時間check
有d局係天內助主,天內助客,etc

同問 願盡棉簿之力

念六字大明咒

41 象係中共興衰

草本蕃殖-->黨員數量
陰陽反背-->處事作風

前題必須是日本是所謂朝代

你乜料呀，中國的法治基礎完全追唔上我地，根本唔係同一個level上面，送中即送頭

唔洗信香港人依家咩集會都會出，你佛教搞，天主教既都會一齊行，頂多唔念經
We Connect

尋晚睇myradio 祖利安節目講的，鬼節個日做係唔係會有用？
佢話晚上9-11點，用黃色螢光筆寫「 」入面嘅內容
有無高人講下

中國法治係落後
但起碼都仲係好過無政府/無法律/無警察狀態，
已經足夠

果然人如其名
真係送膠
Block

中國無三權分立，是四權合一，行政＝司法＝立法＝執法，中央至上，一權一黨獨大，完全無得制衡，開親會幾百人全部舉手通過，佢話點就點，要拉要鎖佢話哂事，宜家香港表面好似好亂，對於我黎講呢啲深層次矛盾及早浮面仲好，但中國所有野暗渡陳倉，係你睇唔到嘅亂，自己諗下邊樣野恐怖啲

以香港人的法治層次思維永遠唔會覺得中國嗰套足夠，我唔會袋住先

我意思話
中港關係來往瀕繁
只要證實中國法治水平，做到有警察比無警察好，有政府比無政府好，有法律比無法律姐，
已經證明引渡法整體是通過比不通過好，
只是細節要再傾，點不被中國政府濫用，來保障人權。

個人比較支持田北辰的「港人港審」方案
呢個對人權保障最佳

撤回不是好的解決方法
應該係港人港審

算啦，要明一早明左，唔明永遠都唔會明
唔好意思，我真係忍唔到，突然升溫
一直追住龍脈post，係希望睇下另類香港療法
請絲巴打繼續龍脈討論

撤回逃犯條例其實係一個好差的方案，比送中還差，因佢保障黑色勢力和殺人免罪。
港人港審，或擴大域外法權，是所有之中，最理想的解決方法。

所以要真保障香港人權，
示威應該爭取「港人港審/擴大域外法權」解決港外殺人罪的訴求，而唔係簡單粗暴地「撤回逃犯條例修訂」。

[另類] [打鬼] 鵝頸橋8月14之鬼打鬼
URGENT

認同 集中討論 [ 風水 ] 主題

陳？

咪玩啦，你拆到手執金龍點解先

金龍唔係指年份咩，2000年庚辰年

人名黎架

定下個金龍年大一統

100%肯定係人名

係喎，終於追番之前個d

啱啱出嚟又藍色

很藍，出水芙蓉咁

做咩自尋死路

nono

其實中共條龍脈，起宋皇臺站果陣已經掘斷咗啦

錯手負皮sorry

自鞭

可唔可以講多d

覺唔覺一入壬申月, 對家多咗好多犯錯, 仲要全世界都見到
啱啱然連公安都捉到

有點擔心而家手足可能被分化分化，有唔同方向唔同意見，點拆？真係要等到10月？

我地幾時先會贏
對家今日狂分化我地

其實有冇一個直接，合法，可行啲嘅方法可以打斷佢個陣

有機會特登，有啲兵法有講比位你入等你沾沾自喜嗰陣出手打返你轉頭

例如直接駛入黎

內奸呢樣又無避嘅，只可以用事小心應對

為左起沙中線，鑿斷龍脈，沙中線一通車，就係香港衰落之時。

但條龍脈係我地，同支共條龍脈有咩關係？

好多人以為華夏龍脈起秦嶺，但其實南宋皇帝宋端宗趙昰帶住精兵落黎香港嘅時候，已經移動到土瓜灣附近。

英國佬知呢樣野，所以多年黎，都唔會起土瓜灣掘地，但呢條龍脈，唔淨只係香港，仲係成個中國版圖，而港鐵個 hihi, 一個唔該就斷左佢，所以佢先攬炒撚嘅鼻祖。

姐係每個皇朝嘅皇帝都係龍脈嘅心臟，行到邊跟到邊？
悟性低跟唔切個思考速度

外國有無風水睇？

應該有，但唔知套理論放唔放到入去

沙中線由60年代已經plan
只起完港島線無錢起就唔起住

但南宋滅亡咗仲有龍脈個effect咩？
同埋香港只不過係宋帝最後生命其中一個行在

More pls

宋皇臺個站起個時
都出好多問題

1同2呢兩個字有冇特別？
好多大事都係有關呢兩個數字

元，明，清，民國，中共果啲又點計

華夏民族，宋朝滅亡時冇斷尾，宋端宗當年帶住幾萬人落黎香港，香港其實係流住真正華夏血統嘅後代，亦都因為咁，所以龍脈最後落腳地，就係香港。

我唔知宋皇臺果幾口井，宋朝後有幾多人知道佢真正位置，但我唔排除當時係被人有意掩埋，唔畀外邦知道的。

鬼佬邊識睇，但英國佬有樣野好，就係好尊重習俗，當地人叫佢唔好做乜，佢真係會聽，會尊重

侵侵當年霉爆都有搵香港風水師

反而覺得作為鳳凰嘅香港會浴火重生

呢個真係唔知

睇圖似蜥蝪尾/恐龍尾
咁尾骨都係脊骨嘅伸延
但設計得真係唔美觀

斷尾意思係絕後？
利申：真心想請教

但明代唔計

我覺得成個形有啲似咁

瑞銀一講有100個中國戶口存款共萬億美金
並考慮公開戶口持有人姓名
華春瑩即時出嚟叫人收聲唔講得
就知道錢只會落喺極少數人手上

咁如果宋代後人都移晒民 會唔會有影響

宋朝滅亡時，基本上所有精英階層都滅絕，係滅絕！Ｄ屍體多到湧晒去日本海岸，當時日本已經視中國華夏民族滅亡，淪為少數民族。但實情是，少數有王族血統嘅精英階層，當時仍然匿藏於九龍，所以龍脈得以保存、延續。

明代已經冇晒華夏精英階層，冇皇族血統，即使係取回江山，都只係平民知識分子奪位，所以正式黎講，並唔係真正龍的傳人，所以龍脈唔會因為咁而有任何改變。

移民還移民，龍脈還龍脈，遷移龍脈，要搵啱日子地方 + N 咁多樣巧合先做到，我唔相信佢哋當時有張龍脈搬去其他地方，所以畀 MTR 整斷果條，應該已經係最後落腳地喇

唔會成日好似中國咁總係要証明人定勝天
我一定留番條命睇三峽大壩幾時爆

人定勝天真係好 on9, 地震加海嘯已經可以 KO 一個國家，人應該順天而行

咁嘅情況，啫係會港爆支爆一齊嚟？

必爆，但未必滅亡，對我地呢d 草民，都係經濟影響啫，但對當權者，game over

講多少少，歷史書成日話當時d 人走到去土瓜灣，無路可走感到絕望所以跳海，咁樣講未面太睇少呢班精英，佢地係進行活祭，你估搬龍脈係咁簡單，call gogo van 就搬到咩

幾時吹多幾個颱風地震多幾次等啲護旗手跟埋支旗冚黨剷

我都等緊個三峽爆㗎

希望可以重新光復唐宋榮光

Btw 我成日諗緊風水可以全世界咁睇，咁啱睇到呢張圖，想問下意見

咁第時香港國徽要用三頭蛇先得 定要再多啲頭

睇我個名 要全族先夠

放心 識人做考古 佢話肯定要掘多幾年

但我覺得狗鐵撞爆快過掘出㴝

哩個好似係D斷層？

九十九年成大錯
而中共21年成立既話
即係中共會係2020年挽完禁解嗎？
重差1年

頭先有冇人睇深水埗 live果陣見到啲鬼好嬲咁

佢地係咪真係見到我地見唔到嘅嘢

巴打 你係咪睇到D咩

我淨係見到有條友好嬲咁樣企係popo面前2秒

有巴打貌似都睇到

風水只係古代的學說，古代一向玩開學術宗教合一，現代科學就學術宗教分離。

風水本質就係
30%古代的環境/園境科學及心理學 + 70% 神秘學/亂力怪神/宗教色彩/鳩up

好似唔得咁睇

睇呢張圖菲律賓個龍氣好強，實際上只係垃圾國家

善哉善哉

講開宋皇臺站
負責起果間建築公司- 新昌由全港四大衰落到就執咁款

咁點解宋又計？
宋朝立國君主趙匡胤本身都只係將軍

活祭係咩意思？

總覺得菲律賓馬來印尼泰國有好多邪術我地唔知，而且中亞國家果個三角位(哈薩克至土庫曼)，令我諗起麥金德既世界島理論，佢指邊個控制到成個中東中亞走廊就控制到歐亞所有國家，從而掌握全世界。張圖只系拋磚，求高手指教

同ICC同一個建築師
鬼佬公司KPF

宋朝立國君主趙匡胤冇將前朝精英趕盡殺絕，元朝滅宋時，係 100% 將宋朝精英階層滅絕，呢個已經唔係朝代替換，而係種族替換，所以華夏文化，去到元朝立國時，已經止步。

透過自我犧牲達致自我保存

元朝連宋朝古墓都搞埋
好卑劣

呢樣又有冇影響風水？

有啲難明

古墓影響主人家嘅後人多Ｄ，龍脈就.... 攬炒啦

sor, 呢個係回應緊「活祭咩意思」呢個
呢個我都好難解釋得好，因為都係以前起拍賣會識嘅前輩講，簡單黎講，就係佢哋搬左龍脈過黎，為左令條龍有生命，就要犧牲自己做祭品，類似咁上下

皇族血統個定義係咩

到最後去理解返佢個術式系統好多時都用4大元素/五行
但佢進行個過程反而唔係人人會明

可以點救

總覺得紅土遊行用宋皇臺公園做終點有啲玄機

無非係精氣神願力念力姐，遊行下眾志成城既願力或者念力加每人DD每人DD嘅精氣神，斷估都夠造人工龍脈
( 代成日作大數，七百萬人己經等如某D朝代全國人口

【求籤迎豬年】香港整體運程求得上上籤 入秋後好景到臨

中秋之後會有大轉機？

但佢話整體運勢順利

咁要視乎呢場運動嘅結果 最終嘅影響同改變對香港有幾深遠

唔會講香港？99租借

同我估計相若

癸酉月？

秋天屬水，大利香港。

秋天係金....
不過癸水出干啫

秋天係金呢個說法係戰國時期出現，而秋天係水係殷商已有

屬火既人唔好去示威？
屬水既人

求推求推! 香港人可以試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

滾回稀土之地,
喂, 開發完好多污染呀.

仲水? 反噬喎.

咁香港即係要水定唔要水？

要水
CCP忌水

一開始條街後面有隻野彈下彈下，之後跳左入人群到
「若國欲亂，鬼神先亂，鬼神亂故即萬人亂」
不嬲都知係會有妖孽係背後搞事亂港，
但已經肆無忌憚到咁 當街當巷現比我地睇

我屌我屌！！
係咪只係有巴打反智轉身渣？！
好恐怖

希望係
但跳得好高，個動作好怪
我問下塔羅先

問：係唔係非人？
答：寶劍九逆位

問：善定係惡？
答：高塔逆位

係點解？

條龍脈比聶風搶走咗

寶劍九已經好負面，象徵恐懼、不幸，係一個惡夢
寶劍九逆位，就係「恐懼、惡夢」浮面坐實，唔再只係估估下
而且本身就有靈界干預既意思

高塔本身又係極之負面 ，
高塔逆位象徵係是非、糾紛，隻野擺明係出黎搞事
將牌又有抗拒改變既意涵，應該係指維穩

向右面跳幅度好大

但係好似有影

但成個感覺好奇怪

佢跳到出架私家車前面但架車都停嘅意圖

佢跳到出架私家車前面但架車都冇停嘅意圖

你張寶劍9係咩樣架先

大林木嘅龍，幫唔幫到手

寶劍九逆位

高塔逆位

我初學，歡迎指正

我覺得係
利申：9up派

好似有聽講過上面有用巫術

彈跳力咁好嘅

大家睇下佢隻手

似係見到犬揸槍跳高大嗌叫街坊走多啲
睇吓有冇巴打入黎認咗佢

佢跳到兩隻手都伸直，兩隻腳一齊起跳架

兩隻手伸直，兩隻腳一齊起

係咪咁樣

希望係人

如果要我答, 我睇到係殭屍跳

隻腳連車頭蓋都跳唔過
好難令我信唔係普通人

一開始用電話睇覺得恐怖似疆屍跳，用電腦放大睇後覺得係有條友跳開心舞

似係通水比黑警知放催淚彈

其實我覺得中段白衫橫行恐怖啲

係咪打攪到人
我諗起汶川個次陰兵借道

人地食煙玩火自焚

放大嚟睇又真係幾好笑

我無睇到呢條片，但我記得大概上星期有人出post話有警朋友爆料話佢哋有撞鬼，我追post追到一半嘅時候見到有陰陽眼人士發夢時的確見到有殭屍，話懷疑對家請返嚟。

自從見識過黃大仙街坊會火影跑，呢個跳跳君可以再觀望一下

More

無啦，佢大概係咁講。

Post link plz

各位, 大埔天鑽係我發現既.

上一個post 尾有人發現天鑽蛇頭對住慈山寺, 我剛才再睇睇, 原來天鑽個蛇身就係連接大帽山北邊既龍脈

越睇越恐怖, 好難相信唔係巧合

笑撚咗

非風水, 但試下丫

九十九年會吾會係指香港啊？

閣下user name果然名不虛用
果真送膠員

唔信

以古代既說法
中共99年唔係2019年咩
古代通常加多一年架嘛

即係等於人柱?
以人命做祭獻
以前起重要建築都要活人生葬喺柱躉之下
呢個做法我見古代中國, 日本, 東南亞都有
去泰國嗰陣有導遊都講佢哋鎮守首都嘅建築有3-4個人柱先起到(詳情唔太記得)

個樣愈嚟愈蛇
個髮型

其實兩樣都通
而且可以why not both

其實草本蕃殖陰陽反背解共產黨本質都岩
農民土匪鬥地主

下年好似又係CCP成立99周年

其實宜家大型基建有死過人都唔係出奇

咁工程意外同人柱又有啲唔同
人柱屍身要埋喺地基
工程意外死嘅工人可以攞返條屍去埋
同埋人柱好似係有時辰八字配合嘅要求, 啱先可以用嚟生祭
不過會唔會有妖邪想搵替身或吸魂導致意外就不得而知

穿過咗架車

嘩 好L毒
但唔係話易請難送咩 佢諗住點送走隻野

光咪係火系

電都係

有部位似火系

佢跑過架車有影架wo

撞鬼個POST叫咩名?

我想講離火

講緊建築風水設計

呢個？
陰陽眼朋友表示深水埗陰街坊已憤怒

係咪又輪到林鄭變蜥蜴人

時代革命第二波----經濟戰線----趕走親中財團
真香港人在2019年6月開始的大時代付出了大量傷痛、血汗和生命代價，令自由世界的人民領略到真香港人對抗中共港共的不公義的無比勇敢與極高智慧，全世界都肯定真香港人是最偉大的民族之一。中共的卑劣手段及與民為敵惡魔本性令真香港人更堅定雙普選及民族自決才是未來的出路。

因此我們應該進入下一波時代革命：在經濟上趕走親共財團與用貪腐養大的中聯辦（至少要他們減血九成），這些官商勾結財團是會牢牢掌握佢地嘅不公義制度，為了利益佢地會壞事做盡。

我們應該建立抗共經濟，區別於親共財團，我們要通過與歐美的聯繫說服歐美（包括香港人權法等等方式）制裁香港的親共財團的出口及其他經濟活動，同時保持讓真香港人的抗共經濟保持免稅、免制裁優惠。

我們絕對可以在這個全球經濟轉型時創造奇蹟，理由如下：

1.香港人的經濟活力、專業精神、全球網絡非常適合industry 4.0及因中美貿易戰需重建的供應鏈，我們可以建立flexible workshop新經濟模式製造靈活的訂單；

2. 香港在90年代有大量的工業技術人才，我們可以利用網絡聯繫重啟他們的技術talent (例如在連登中發表「職得做xxx的入黎」，我們可以製造出比淘寶優質的產品，真香港人現正開始大量參與使用及研發人工智能可以擴展我們的生產能力千倍或萬倍，因此我們可以製造出與淘寶一樣versatile 豐富多彩的產品系列 ；

3. 有足夠的香港及海外資金願意投資香港的抗共經濟，尤其是建立的人網絡為產品增值，industry 4.0的產品可以由全球供應鏈合作而成，真香港人正是適合在其中扮演agents；

4. 抗共經濟可以在香港本土迅速成長，我們可以借助文宣的經驗說服香港人大量購買使用抗共經濟的產品；

5.可以考慮用非牟利捐款形式開始智囊及商會，團結越多人越成功，協調logistics 也是真香港人能夠做得最好的。商會也要分辨是否有親中商人混入真香港人經濟圈；

6.真香港人投入新經濟一定會得到全世界的支持，因為industry 4.0正是需要真香港人的特質作為領頭羊，而不是中共貪腐結構下的工業人。不可否認，中國的industry 4.0是相當領先，但他們搞的并非歐美期望的將部分workshop留在歐美(global players,regional segmentation)，真香港人就可以做得到 ;

7. 要達到經濟獨立并最終令中共給予真香港人雙普選，我們仍然要間中用抗爭用選票打低親中建制，但請真香港人be water，盡量不要流血或被捕。

本人上述建議只是拋磚引玉，請更多專家們為抗共自主經濟出謀劃策。

光復香港時代革命

仲有唔好漏左西區紀念公園果個孫中山墓園

Push

有冇得睇香港最後結果點？

原來人柱通常都係用細路, 咁應該唔用工人做人柱
不過睇返港珠澳官方公佈都成廿人死,唔知會唔會對條橘有影響

塞豆窿咪咁解

佢咩事就執 以前真係成日睇到佢d圍板 而家真係小左

不安

點解我睇到21秒就會卡左係到？有無呢條片既其他link

有無高清source

我冇依個問題
同埋都係頭幾秒係度跳姐

咩片嚟

正想咁講

但真係殭屍跳

每個政權都有一張專屬既興衰圖 比如大唐就係好多李子個張

成個41象係中共 42就係林鄭

99年收番香港係錯？

其實鬼月唔係衰野 好多偉人都係出生係依個月份
係有心人醜化 你懂的

1921年7月 中共黨成立

追晒，有興趣知道更多

咁殭屍係應該有影嘅？又唔係鬼

我開始懷疑 個大錯係鎮壓香港

即係點樣？

嘉誠哥登報了

同個日食有關

留你TG

日食點樣影響到？

日食經過既地區會影響

我覺得格硬收香港呢個真係錯
話就話鄧小平用一國兩制解決矛盾
其實都好睇執政者手腕(北京/香港)
你睇03年同而家19年處理都唔同就知....

如果佢當同英國續租其實都冇問題
但又有另一個問題
條約正本響台灣個度...
所以呢個根本係伏線

99年呢個解收香港(租借新界條約到期) 成為大錯?

定係土共99年之後做錯左件大事
當初唔應該拎哂全中土自立為王
而係收埋響"秦州"自成一國就好

出頭富鳥？
誠哥出既廣告
定係講侵侵？

頭先返到屋企門口，
突然耳嗚聲「vvvvvvvvvvv.........」
之後我唔知係咪古靈精怪野，
就唸普巴金剛心咒，
一唸到最後一個字d聲即刻停左

有冇師兄知點解？

818
己亥年壬申月丁亥日

May the odds be ever in our favour.

呢日有咩特別？

陳浩天
陳姓 有弓 有田 有一 有人
手執金龍步玉階 號令天下

水旺

今日無啦啦批准番紅土遊行，有幾點大家要好小心

1. 唔俾你去宋王臺（好明顯點解啦）
2. 海心公園唔俾集會（一樣，不過冇咁明顯）
3. 遊行完一定唔少得催淚彈，終點仲要響黃埔，鼠王芬終於成功滅鼠

呢個擺明係人黎架喎，唔好自己嚇自己

817
818
【突發文宣計劃！】「牆紙」！首個針對中立淺藍黃嘅大型文宣

我諗似水魚

D公屋廢老好鐘意係樓下餵鴿 搞到個地方好多鴿聚集

銅鼎

撐警又落雨

真係次次都係, 有冇咁啱

自發去左宋王臺

宋皇臺

有無高人可以處理銅鼎

陳浩天膠都廢事俾

呢架似係42/43 卦。。未到44 啦。。

隔離仲謀有個反駁post，點睇？

有無link？

【真正風水】（長文慎入）每隔一段時間就會有人講毒蛇陣，想知點破解既入。

42 林鄭
43 香港結局
不獨立 不歸英 不歸共
歸中華民國
物歸原主非奇事 欲盡不盡不可說

請教 41 九十九年成大錯，稱王只合在秦州
閣下認為是什麼意思

行去宋王臺有咩玄機

中華人民共國興衰圖

咁 42 同 41 次序要對調？

無需要 時間會同時進行 問題是你如何定義 開始時間

34象打後比宋太宗打亂左

中共建黨99年

你可以提出另外的看法 沒問題

台灣youtuber「大金人」都有拍片解40-44象
你地又點睇

推背圖流流地，有好多段似係件事發生左，後來再加上去

其他唔識

有警棍先係鬼

但係比人講到今日好危險咁
真心驚

要驚一齊驚

原來係旺水炮車？

水旺加大雨

一個人就會驚，但一大群人一齊就會唔驚

欲盡不盡不可說 前一句唔係 黑兔走入青龍穴 咩？

想知多D

謝大師解答

物歸原主非奇事 (武侯札)
欲盡不盡不可說 (推背圖 43)

武侯札 時間範圍係百年大事 即1933-2033

今日咁水旺，其實係咪去西九個邊行更好？
無知一問

從來都係

維園既北/西北偏北
壬方亥方

將軍澳單車館 egg?

美國代表 鷹 支共代表 蛇

所以點解美國瘋狂屌打支共

好似好有文有路。
白頭翁指習，不過入面都有好多主觀性的野。

sor，禁錯負評

呢度唔係大陸，負皮多都唔會買唔到地鐵飛。
大家一齊研究

講開水，昨日818其實好緊張，驚有人攪事掟汔油彈

點知我係維園，約3:05左右企起身準備起步就落大雨，終果成日都無出事

場雨真係好神

file:///C:/Users/Prince/Downloads/%E2%80%BB%E5%BD%B4%E5%B2%86%E5%95%83%E5%9F%A3%E9%8F%8D%E9%80%9C%E8%85%94%E8%8A%9E%E6%9E%86%C2%A7%E7%AA%90%E7%96%B6.pdf

《吴越春秋 ·阖闾内传 》则载：“子胥乃使相士尝水，
象天法地 ，造筑大城 ，……立蛇门者 ，以象地户。……欲并大越 ，
越在东南 ，故立蛇门，以制敌国。……越在已，其位蛇也，故南大
门上有木蛇北向 ，首内 ，示越属于吴地 。”这里也有巫术之因 ，也即说 ，在 “相士”(或巫 )施术时，蛇就是其助手。蛇可以利用它的神秘功能来辅助 “相士 ”实施其目的。

研究緊百越文化，咁啱睇到篇文，大概意思係吳國為咗吞併越過，就佈局咗蛇型風水陣。

咁多日呢場雨真係好事嚟, 真係無諗過會落雨

C Drive上傳大法

失傳已久嘅c drive 大法

屌 柒咗添

今日先睇到楊師父段文，唔太識易經唔太明

又有狗入左黎

睇唔明 召喚高人解話

新手解卦，有錯請屌
1. 林鄭會否下台？無妄之乾

2. 這場運動何時結束？損之明夷

3. 政府將會有何動作來處理這場運動？豫之咸

預測

香港會輸？
但係秋天又大利香港？

只要唔好行林鄭個劇本就贏

真係唔知信邊個好了
各有各說法

香港人權與民主法案，9月通過，10月1實行

香港人應該唔會被帶風向掛⋯⋯

到底白頭翁係習定彭斯定侵(年齡

佢個樣老左好多

彭斯直頭係真正白頭啦

巴打不如開po講啦，真係要比人了解吓，防止被亂帶風。知己知彼先可以百戰百勝，比定班人諗點樣可以唔跟劇去得唔得

中國傳說有提過龍
龍=中華民族/黃帝
光明會信撒旦教
馬克斯係光明會
打完之後女媧補天
女媧手上

而共濟會

就咁一個大波女警就帶到風向啦

中哂

占卜只係估，結果我地可以改變，千祈唔好變自我實現

屌 大家睇下陽光照出嚟嗰個倒影
完全係蛇頭伸舌 （左手面）

就咁睇字 有機會係陳果齊上師

大家要留意每要推背圖的用時都不同

幾時先完
先有好結局

[突發]政府又升級 九龍公園玩完

呢個點睇

地下空間？

如果林鄭行正氣正道就會贏
反之而GG

有咩？見到有影架啵

仲有2日水氣大增
23號剛好申子辰水局

追完
好好睇呢個post

睇完呢兩日有感

818 大遊行，大雨。自動熄了雙方燥火，無衝擊
821 黑衣人先用水，不利對方推進，對方先退

秋天金月，金生水，水剋火

警方有預備用水炮車，黑衣人要先廣開水源

中國民主化左之後有一仗似係打低埋美國霸權 然後世界大同 不分你我
幾百年後鞭我啦

咪9up喇

若逢木子冰霜渙 生我者猴死我雕

如果有係咪要幾百年

又一次證明水係旺我地

其實大家真係對共產黨倒台咁有信心？
共產黨就算倒台，佢都只會喺中國人嘅心入面陰魂不散

倒台之後俾全世界瓜分就解決到

佢一倒就天下太平

有中共就唔會有民主化既中國
夏至民國都係唔同國家黎<---
所以唔係中國打低美國
而係中共滅亡左之後由於推翻中共而得到民主化
人民潛力得以釋放 質素提升 才可以取代。

如果好似當年東西德咁分成幾個國家
再由不同國家用民主方法治理應該可以重回正軌

我最關心係香港好 鄰國既事唔關我事

中國有民主 我估都係要西方國家扶植 但大陸比共產黨搞到寸草不生 eg四川、安徽呢啲 邊個外國得閒理

所以先會有一場大型戰事令中共崩潰

到時應該中國分幾塊圖板 唔同國家操控 互相爭奪 覺得一定會有美國、俄羅斯、德國加入

anyway 由西方國家扶植都係好既 起碼大陸既大學有返學術自由 引入民主意志

由北至南文化劃分：
滿州
京津冀
塞北蒙
青藏
中原
川渝黔
湘鄂
蘇浙滬
閩越
粵桂瓊

明顯有病啦....

如果沒有對良知上的追求，對事情的真相追求，對個人自由上的追求。
文明是無法進步的，所以推背圖59象就是說明
愛國主義和民族主義的衰亡令人類世界變得更好.

一切都未知 聽聞推背圖啲象係比人打亂左
暫時留意到幾個相關 應該係接下來幾百年會發生
中國而今有聖人 雖非豪傑也周成 「豪傑」之前睇好似話係革命而出嘅王 而家非豪傑咁應該係內部出左個改革人士
之後一象就係有客西至 木水金火 洗此大恥 就似係西方意識形態打到黎 未來嘅民主中國會win左 但並非稱霸全球 而係西方霸權都會沉左 最後就世界大同
我都係估估下
其實民主自由呢啲普世價值觀最終都會實現係世上任何一個國家 而家只係過程中 而一切嘅極權主義最終都會被後世所唾罵

要理解每張推背圖大將包括既時間係幾耐
再去睇之後既圖，中共建國才70年，唔需要十幾張圖去表達，可能只係幾張
對照其他資料未來既國家已經唔係中共國(中國無幾千年，夏至清係唔同國家)。
而五十九象係話比我地知大方向
即係已經預告左愛國主義同民族主義係逆天而行，離經叛道。

物極必反

【Now新聞台】美國總統特朗普稱，他是被選中對付中國的人，又認為中美可能達成貿易協議。內地《環球時報》總編輯胡錫進則指中國正就中美達不成貿易協議的情景作出安排。

美國總統特朗普表示，若果他沒有對中國發動貿易戰，他的生活會更輕鬆。不過，他稱他是被選中對付中國的人，指美國正在打一場勝仗，又說美國可能會與中國達成貿易協議。

24號打風多雨水添

黑龍江暴雨

佢得一條木，聖人有兩條

兩條木
有弓有田有一有人

林鄭...

林鄭無田

金"田" "一" "偵" "探"

手執金龍步玉階呢？龍在哪？

我可以答你，百分之九十五係中資
利申：係政府做過幾個月外判

尋晚 恐怖在線 有個中葡混血美女話自己召咗d鬼去 [招呼] popo，令人振奮

必須連根拔起

白頭翁

尋日玩洗潔精
都係一步好棋

跟依張圖去做根治佢地既惡疾

推，風水救港

聚如雲，散如氣，強如冰，弱如水，猛如洪，柔如流。

應該點認真想試下

即係be water

地緣政治丫大佬，你估21世紀真系可以起牆然後唔理咩

有冇人有睇到先？
上次深水埗都話有啦

深水埗個個應該係想搞笑既？

呢樣野起碼要幾百年後先會出現

試解: 起卦日為2019-07-29
1.林鄭會否下台？無妄之乾
上乾下震,頭在上,腳在下, 腳的位置變成頭,下台之事本是妄想,而竟然成為現在進行式, 幻想下落樓梯, 上兩三秒腳的位置變成現在頭的位置,你覺得係上緊樓梯定係落緊樓梯?
乾：儋耳穿胸，僵離旁舂。天地易紀，日月更始。蝮螫我手，痛為吾毒。
後段意譯: 改朝換代,年號更迭,毒蛇咬手,唯有忍痛斷臂。

2.這場運動何時結束？損之明夷
問時間,見明夷就係出年,2020年值年卦就係地火明夷
損之明夷：穆違百里，使孟奮武。將軍師戰，敗於殽口。
典故:秦國派大將攻打鄭國,沿路洩露軍情,又被鄭國富商出錢出力犒勞秦軍,拖延時間,亦令秦軍判斷已失突襲的先機,唯有攻打別國,在班師回朝時被晉國伏擊,秦軍戰敗大將百里視被俘。

3.政府將會有何動作來處理這場運動？豫之咸
雷地豫, 震卦尅坤,本來以武力震壓群眾, 現在改以澤山咸, 兌為說話,艮為年青人,想以對話感染
豫之咸：晨風文翰，隨時就溫；雄雌相和，不憂危殆。
原文自詩經" 鴥彼晨風，郁彼北林。未見君子，憂心欽欽。"
意譯: 此處引詩經而取另一種變奏, 應該有得傾下, 令情況不會向"粉身碎骨的深淵"行走。

此句第四十象,應該專指中華民國

準備開第三回喇